<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<OPISY_PRODUKTOW>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>1</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>Belus</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-up-down"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/BELUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Belus</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Belka szczelna LED przeznaczona do oświetlania hal produkcyjnych, magazynów i miejsc pracy w pomieszczeniach o wysokości do 8 metrów. Obudowa oprawy BELUS jest wykonana z wysokogatunkowego stopu aluminium, która jednocześnie pełni funkcję radiatora. Zapewnia to optymalną temperaturę pracy LED, co przyczynia się do wydłużenia czasu życia oprawy. Element świetlny oparty jest o liniowy moduł LED o długości 28cm dzięki czemu długość oprawy i emitowany strumień świetlny mogą być precyzyjnie dostosowane do konkretnego zadania.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Tight LED beam designed to illuminate production halls, warehouses and workplaces in rooms with a height of up to 8 meters. The housing of the BELUS luminaire is made of high-quality aluminum alloy, which also acts as a heat sink. This ensures the LED optimum operating temperature, which contributes to extending the lifetime of the luminaire. The light element is based on a linear LED module with a length of 28 cm,  thanks to which the length of the luminaire and the emitted flux can be precisely adjusted to a specific task. </OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Le faisceau étanche LED Belus est conçu pour éclairer les halls de production, les entrepôts et les postes de travail dans des pièces d'une hauteur allant jusqu'à 8 mètres. Le boîtier de l'appareil BELUS est fabriqué en alliage d'aluminium de haute qualité et sert également de dissipateur de chaleur. Cela permet une température de fonctionnement optimale pour les LED, ce qui prolonge la durée de vie de l'appareil. L'élément lumineux est basé sur un module LED linéaire d'une longueur de 28 cm, ce qui permet une adaptation précise de la longueur de l'appareil et du flux lumineux émis à la tâche spécifique.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/0-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/03/belus_pro_40_st-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>2</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>High Bay BELUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-up-down"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-basketball"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/High-Bay-BELUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>High Bay BELUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oświetlenie centrum logistycznego
Oprawy High Bay BELUS złożone  z dwóch belek szczelnych LED zostały  stworzone jako energooszczędny odpowiednik opraw metalohalogenowych 250W, a High Bay BELUS  złożony z trzech belek jako odpowiednik opraw metalohalogenowych 400W. Lampy HighBay LED  znajdują zastosowanie na produkcji oraz w magazynach wysokiego składowania. Dzięki wysokiemu wskaźnikowi ochrony (IP65) oprawy te sprawdzają  się również w otoczeniu pyłowym w pomieszczeniach o wysokości powyżej 4m.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Logistic center lighting
High Bay BELUS luminaires made of two tight LED beams are created as an  an energy-saving equivalent of 250W metal halide luminaires, a High Bay BELUS  luminaires made of three tight LED beams are created as an an energy-saving equivalent of 400W metal halide luminaires. HighBay LED lamps are used in production and in high-bay warehouses. Thanks to the high protection index (IP65), these luminaires are also suitable for dusty environments in rooms with a height of more than 4 m</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Ils sont constitués de deux ou trois faisceaux LED étanches et ont été conçus comme une alternative économe en énergie aux luminaires métal halogènes de 250W ou 400W. Les lampes HighBay LED sont utilisées dans la production et dans les entrepôts à haute capacité de stockage. Grâce à leur indice de protection élevé (IP65), ces luminaires conviennent également aux environnements poussiéreux dans les pièces d'une hauteur supérieure à 4 mètres.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2015/11/4-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>3</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>High Bay SQUBUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>
&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-up-down"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-basketball"&gt;&lt;/i&lt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/High-Bay-SQUBUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>High Bay SQUBUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>SQUBUS został stworzony aby bezpośrednio zastąpić pod kątem kształtu i rozmiaru tradycyjne lampy metalohalogenkowe. Szeroki wybór sposobów montażu oraz wysoki stopień ochrony oprawy sprawiają, że oprawa znajduje szerokie zastosowanie nie tylko przy produkcji lub magazynach wysokiego składowania, ale również w obiektach sportowych.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>SQUBUS was created to replace traditional metal halide lamps in terms of shape and size. A wide range of mounting methods and a high protection index make the luminaire widely used not only in production or high-bay warehouses, but also in sports facilities</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR> Le High Bay SQUBUS a été conçu pour remplacer directement les lampes métal-halogénures traditionnelles en termes de forme et de taille. Le large choix de méthodes de montage et le haut niveau de protection du luminaire lui permettent d'être largement utilisé non seulement dans la production ou dans les entrepôts de grande hauteur, mais dans les installations sportives également.   </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2015/11/4-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>4</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>SQR</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-basketball"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/High-Bay-SQR-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>SQR</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Aluminiowa, modułowa oprawa typu high bay. SQR posiada szeroki zakres mocy, różne kąty rozsyłu, IP66 oraz IK10. Dedykowana jest to zastosowań przemysłowych takich jak oświetlenie magazynów lub hal produkcyjnych. Sprawdzi się także w halach sportowych. Może być montowana na zwieszanych linkach, dostropowo lub na regulowanym uchwycie do ściany. Opcjonalnie dostępne jest sterowanie DALI, Zigbee, mikrofalowy czujnik ruchu lub czujnik PIR.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Aluminum, modular high bay luminaire. SQR has a wide power range, different beam angles, IP66 and IK10. It is dedicated to industrial applications such as lighting warehouses or production halls. It will also work in sports halls. It can be mounted on suspended cords, on the surface of the ceiling or on an adjustable wall bracket. DALI, Zigbee, microwave motion sensor or PIR sensor are optional control systems. </OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>SQR est un luminaire modulaire en aluminium de type high bay. Il a une large plage de puissance, différents angles de diffusion, IP66 et IK10. Il est dédié aux applications industrielles telles que l'éclairage des entrepôts ou des halls de production et aux salles de sport. Il peut être monté sur des câbles suspendus, au plafond ou sur un support mural réglable. En option, il est possible de commander DALI, Zigbee, un détecteur de mouvement à micro-ondes ou un détecteur PIR.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/SQR_K60100-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/SQR_K2585-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/SQR_K90-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/SQR_K60-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>5</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>HERBUS TREND</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-shelter"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/HERBUS-TREND-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU> HERBUS TREND</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawa Herbus TREND to oprawa uniwersalna, szczególnie stosowana tam gdzie istnieje ryzyko zapylenia, wilgotności i uszkodzenia mechanicznego. Ze względu na szczelność na poziomie IP66, oraz odporność na uderzenia IK10 idealnie nadaje się do zastosowań technicznych. Uniwersalny kształt niska waga dają wygodę i pozwalają na szybki montaż.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The Herbus TREND luminaire is a universal luminaire, especially used where there is a risk of dust, humidity and mechanical damage.  Due to the IP66 and IK10, it is ideal for technical applications. Universal shape and low weight give comfort and allow quick installation.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Le luminaire HERBUS TREND est un luminaire universel, utilisé particulièrement dans les zones où il y a un risque de poussière, d'humidité et de dommages mécaniques. En raison de son étanchéité IP66 et de sa résistance aux chocs IK10, il est parfait pour les applications techniques. Sa forme universelle et son faible poids offrent un confort et permettent une installation rapide.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/06/Herbus_trend_rozs-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>6</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>HERBUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-shelter"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/HERBUS-ECO-TURBO-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU> HERBUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawy hermetyczne Herbus to zamienniki tradycyjnych opraw na świetlówki fluorescencyjne o mocach 2x36W, 2x58W stosowanych w przemyśle. Jest to rozwiązanie skierowane w obszary, gdzie istotna jest duża wydajność świetlna oprawy przy stosunkowo niewielkich kosztach zakupu. Obudowa o uniwersalnym designie ma wysoką szczelność IP66 i wykonana jest z trwałego tworzywa ABS z kloszem z poliwęglanu. Jest to materiał nietoksyczny, samogasnący, gwarantując podwyższoną odporność na uszkodzenia. Klosz mleczny z poliwęglanu gwarantujący równomierny i optymalny sposób dystrybucji światła. Klipsy wykonano ze stali nierdzewnej. Obszary zastosowania: hale produkcyjne, hale magazynowe, budynki gospodarcze, pomieszczenia techniczne, korytarze i przejścia, parkingi podziemne</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Hermetic luminaires Herbus are replacements for traditional fluorescent lamps with a power of 2x36W, 2x58W used in industry. This solution is dedicated to areas where high luminous efficiency of the luminaire is important at relatively low purchase costs. The housing with a universal design has IP66 index and is made of durable ABS plastic with a polycarbonate shade. It is a non-toxic, self-extinguishing material, guaranteeing increased resistance to damage. Milky shade made of polycarbonate guarantees an even and optimal way of light distribution. The clips are made of stainless steel. Areas of application: production halls, warehouses, outbuildings, technical rooms, corridors and passages, underground car parks</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les luminaires étanches Herbus sont des remplacements des luminaires traditionnels pour tubes fluorescents de 2x36W et 2x58W utilisés dans l'industrie. Il s'agit d'une solution destinée aux zones où la performance lumineuse du luminaire est importante, tout en offrant des coûts d'achat relativement faibles. Le boîtier au design universel a une étanchéité élevée IP66 et est fabriqué en ABS durable avec un abat-jour en polycarbonate. Il s'agit d'un matériau non toxique, autoextinguible, garantissant une résistance accrue aux dommages. L'abat-jour laiteux en polycarbonate assure une distribution uniforme et optimale de la lumière. Les clips sont en acier inoxydable. Zones d'application : halls de production, entrepôts, bâtiments agricoles, locaux techniques, couloirs et passages, parkings souterrains.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2018/08/optyka_hermetyk-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>7</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>HB-U</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-up-down"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/HB-U-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>HB-U</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Okrągłe oprawy typu high bay występujące w trzech wariantach mocy: 100W, 150W, 200W,   rozsył  110 stopni. Oprawy HB-U dedykowane są do zastosowań przemysłowych m.in. w halach produkcyjnych czy magazynach. HB-U są wykonane z aluminium pomalowanego proszkowo. Możliwe są dwa sposoby montażu: zwieszany lub za pomocą regulowanego uchwytu.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Round high bay luminaires available in three power variants: 100W, 150W, 200W with light distribution angle of 110 degrees. HB-U luminaires are dedicated to industrial applications, e.g. in production halls or warehouses. HB-U are made of powder-coated aluminum.There are two ways of mounting: suspended or using an adjustable handle. </OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les luminaires à haute baie de type HB-U sont disponibles en trois puissances différentes : 100W, 150W, 200W, avec un angle de diffusion de 110 degrés. Les luminaires HB-U sont construits pour les applications industrielles telles que les halls de production ou les entrepôts. Les HB-U sont fabriqués en aluminium laqué par poudrage. Deux méthodes de montage sont possibles : suspendu ou avec un support réglable</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/hb-u-roz-10-110-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>8</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>HB-U2</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-up-down"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/HB-U2-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>HB-U2</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>HB-U2 to ekonomiczne i kompaktowe oświetlenie z zoptymalizowaną konstrukcją  radiatora. High bay HB-U2 to wyjątkowa oprawa z  możliwością wyboru kąta rozsyłu światła, wyboru mocy oprawy oraz wyboru barwy światła( 4000K lub 5000K). Opcje  sterowania to 1-10V, DALI, Casambi (technologia bezprzewodowa Bluetooth) oraz dodatkowo czujniki ruchu w tym również czujnik PIR. Zarówno moduł Casambi jak i czujniki  występują w formie wygodnego pluginu, dając przy tym pełną paletę pożądanych przez klienta funkcjonalności. Ponadto występuje również możliwość zmiany rozsyłu światła poprzez użycie dodatkowych odbłyśników, co jest szczególnie przydatne przy bardziej wymagających projektach oświetlenia.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>HB-U2 is an economical and compact lighting with an optimized heat sink design. High bay HB-U2 is a unique luminaire with a possibility of choice of light distribution angle, power and choice of light colour temperature (4000K or 5000K). The available control system are 1-10V, DALI, Casambi (Bluetooth wireless technology) and additionally motion sensor including a PIR sensor. Both the Casambi module and other sensors are available in the form of a convenient plug-in, providing a full range of functionalities. In addition, it is also possible to change the light distribution by using </OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>HB-U2 est un éclairage économique et compact avec une conception de dissipateur de chaleur optimisée. High bay HB-U2 est un luminaire unique avec un choix d'angle de distribution de lumière, un choix de puissance de luminaire et un choix de couleur de lumière (4000K ou 5000K). Les options de contrôle sont 1-10V, DALI, Casambi (technologie sans fil Bluetooth) et en plus des capteurs de mouvement, y compris un capteur PIR. Le module Casambi et les capteurs sont disponibles sous la forme d'un plug-in pratique, offrant une gamme complète de fonctionnalités souhaitées par le client. De plus, il est également possible de modifier la répartition de la lumière en utilisant des réflecteurs supplémentaires, ce qui est particulièrement utile pour les projets d'éclairage plus exigeants.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/HB-U2-200_N-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/HB-U2-200_M-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/HB-U2-200_W-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>9</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>HB-CLEAN</RODZINA>
     <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shop"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-school"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/HB-CLEAN-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>HB-CLEAN</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawy typu high-bay HB-CLEAN  z gładką, ułatwiającą utrzymanie czystości powierzchnią oprawy. Dzięki estetycznemu wykonaniu sprawdzą się zarówno w obiektach przemysłu oraz przetwórstwa spożywczego jak i w wysokich pomieszczeniach obiektów użyteczności publicznej np.  w centrach handlowych lub konferencyjnych. HB-CLEAN występują w wariantach bez sterowania oraz ze sterowaniem DALI, Zigbee, na czujnik ruchu. Mogą być wyposażone w soczewki  o różnych kątach rozsyłu lub klosze ograniczające UGR. Istnieją różne warianty montażu zwieszanego.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>HB-CLEAN are high-bay luminaires with a smooth, easy-to-clean surface. Thanks to their aesthetic design, they suit  both industrial and food processing facilities as well as high rooms of public utility facilities, e.g. shopping or conference centers. HB-CLEAN are available in variants without control or with DALI, Zigbee, motion sensor control. They can be equipped with lenses with different beam angles or UGR limiting covers. There are different variants of suspended mounting. </OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>HB-CLEAN est un luminaire high-bay avec une surface lisse facile à nettoyer. Grâce à leur design esthétique, ils conviennent aux installations industrielles et de transformation alimentaire ainsi qu'aux espaces publics tels que les centres commerciaux ou les salles de conférence. Les HB-CLEAN sont disponibles en version non régulée et régulée DALI, Zigbee, avec détecteur de mouvement. Ils peuvent être équipés de lentilles avec différents angles de diffusion ou de caches réduisant l'UGR. Différentes options de montage suspendu sont disponibles. </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/HB-CLEAN-ROZSYL-60st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/HB-CLEAN-ROZSYL-90st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/HB-CLEAN-ROZSYL-120st-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>10</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>HB-MINI</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shop"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-school"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/HB-MINI-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>HB-MINI</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawa HB-MINI cechuje się niższymi mocami znamionowymi (30W, 50W i 75W). Obudowa oprawy jest wykonana z malowanego proszkowo na kolor biały stopu aluminium, a klosz z transparentnego poliwęglanu (PC).  HB-MINI może być stosowana zarówno w obiektach przemysłowych, magazynach jak i w wysokich holach galerii handlowych, szkół czy sal konferencyjnych. Oprawy z tej serii mogą zostać wyposażone w sterowane 1-10V lub DALI. W celu maksymalnego ograniczenia efektu olśnienia do oprawy można dodać pokrywę klosza wykonaną z poliwęglanu.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The HB-MINI luminaire is characterized by low power (30W, 50W and 75W). The housing of the luminaire is made of powder coated aluminum alloy, and the shade is made of transparent polycarbonate (PC). HB-MINI can be used both in industrial facilities, warehouses and high halls of shopping malls, schools and conference rooms. It is available with control systems such as 1-10V or DALI. In order to minimize the glare effect, you can add a cover made of polycarbonate to the luminaire. </OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>HB-MINI est un luminaire avec des puissances nominales plus faibles (30W, 50W et 75W). Le boîtier du luminaire est en alliage d'aluminium peint en blanc et le diffuseur en polycarbonate (PC). HB-MINI peut être utilisé dans des installations industrielles, des entrepôts et des halls de grands magasins, des écoles ou des salles de conférence. Les luminaires de cette série peuvent être équipés de commandes 1-10V ou DALI. Pour réduire au maximum l'effet d'éblouissement, un couvercle de diffuseur en polycarbonate peut être ajouté.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/hb-mini-krzywa-60st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/hb-mini-krzywa-120stklosz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/hb-mini-krzywa-120st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/hb-mini-krzywa-90stklosz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/hb-mini-krzywa-90st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/hb-mini-krzywa-60stklosz-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>11</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>SOLID</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building-wheat"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-cow"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-flask-vial"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/SOLID-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>SOLID</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Odporna na uderzenia i chemikalia oprawa przemysłowa LED. Obudowa jest wykonana ze stali nierdzewnej austenitycznej AISI 304, a przesłona z bezpiecznego, satynowanego szkła hartowanego. Oprawa GL-SOLID może być stosowana m.in. w obiektach rolniczych, na fermach hodowlanych, w przemyśle chemicznym czy w miejscach występowania amoniaku      i kwasów organicznych.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Impact and chemical resistant LED industrial luminaire. The housing is made of AISI 304 austenitic stainless steel, and the shade is made of safe, satin tempered glass. The GL-SOLID luminaire can be used e.g. in agricultural facilities, farms, in the chemical industry or in places where ammonia and organic acids occur. </OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR> La lampe industrielle LED SOLID résistante aux chocs et aux produits chimiques. Le boîtier est en acier inoxydable austénitique AISI 304 et l'abat-jour est en verre trempé satiné et sécurisé. La lampe GL-SOLID peut être utilisée, entre autres, dans les installations agricoles, les fermes d'élevage, l'industrie chimique ou dans les endroits où l'ammoniac et les acides organiques sont présents.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/GL-SOLID-86710-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>12</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>TUBUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building-wheat"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-cow"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-flask-vial"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-droplet"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/TUBUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>TUBUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawy te są odporne na działanie amoniaku, pył i wodę. Z racji szczelności IP69K cechuje je odporność na mycie pod ciśnieniem 100 bar w temperaturze 80º, jednoczenie oprawę charakteryzują wysokie parametry odporności na uderzenia IK10. Oprawy TUBUS mogą być zwieszane na stalowych linkach lub montowane bezpośrednio do powierzchni.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>These luminaires are resistant to ammonia, dust and water. Due to IP69K, they are resistant to washing under pressure of 100 bar at 80 Celsius degrees. At the same time the luminaire is characterized by high IK10 impact resistance index. TUBUS luminaires can be suspended on steel cords or mounted directly to the surface.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Ces luminaires sont résistants à l'ammoniac, à la poussière et à l'eau. En raison de leur étanchéité IP69K, ils sont résistants au nettoyage à haute pression de 100 bar à une température de 80 °C, tout en ayant des paramètres de résistance aux chocs élevés IK10. Les luminaires TUBUS peuvent être suspendus à des câbles en acier ou montés directement sur une surface. </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/TUBUS_K60-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/TUBUS_K90-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/TUBUS_K120-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>13</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>LINUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/LINUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>LINUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>LINUS jest serią lekkich i wytrzymałych (IP65, IK08) opraw liniowych, które mogą być zwieszane na regulowanych, stalowych linkach lub montowane dostropowo. Oprawa LINUS może być zastosowana do oświetlenia obiektów handlowych, garaży, magazynów lub warsztatów. Dzięki licznym możliwościom konfiguracji oprawę tą można dopasować do swoich potrzeb. Może być ona zasilana jednostronnie lub przelotowo. Dostępne są opcje sterowania DALI, Zigbee, 1-10V, czujnik ruchu, czujnik natężenia oświetlenia. Barwa światła  może zostać dobrana w zakresie od 3000K do 6500K.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>LINUS is light and durable (IP65, IK08) linear luminaire that can be suspended on adjustable steel cords or ceiling mounted. The LINUS luminaire can be used to illuminate commercial facilities, garages, warehouses or workshops. Thanks to numerous configuration options, this luminaire can be adapted to your needs. It can be powered unilaterally or through. Available control systems are DALI, Zigbee, 1-10V, motion sensor, light intensity sensor. The colour temperature can be selected in the range from 3000K to 6500K</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>LINUS - lampes linéaires LED LINUS est une série de luminaires linéaires légers et résistants (IP65, IK08), qui peuvent être suspendus sur des câbles en acier réglables ou montés en surface. Le luminaire LINUS peut être utilisé pour l'éclairage de magasins, de parkings, d'entrepôts ou d'ateliers. Grâce aux nombreuses possibilités de configuration, ce luminaire peut être adapté à vos besoins. Il peut être alimenté unilatéralement ou en transit. Les options de commande DALI, Zigbee, 1-10V, capteur de mouvement, capteur de lumière sont disponibles. La température de couleur peut être sélectionnée dans la plage de 3000K à 6500K.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Linus_k120st-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>14</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>CleanLINE</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-store"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building-wheat"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-volleyball"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/CLEANLINE-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>CleanLINE</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawy CleanLINE należą do grupy lamp do zastosowań w miejscach pracy, gdzie ważna jest niezawodność w zakresie oświetlenia. Poprzez wykorzystanie wysokojakościowych materiałów i komponentów mamy gwarancję jakości i żywotności oprawy.                      Obudowa z wysokogatunkowego aluminium wykonana jest Polsce, jak i cały produkcji oprawy. Gładkie, opływowe kształty pozwalają na zachowanie czystości, optyka daje szeroki zakres możliwości, a jednoczenie bardzo dobre parametry UGR.                                                             Oprawa może działać wraz z systemami sterowania 1-10, oraz DALI, DALI2.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>CleanLINE luminaires belong to the group of lamps used in workplaces where reliability in terms of lighting is very important. By using high-quality materials and components, we guarantee the quality and durability of the luminaire. Housing made of high-quality aluminum is made in Poland, as well as the entire luminaire. Smooth shape allows you to keep the luminaire clean, the optics provides a wide range of possibilities and it has very good UGR parameters. The luminaire can work with control systems such as 1-10, and DALI, DALI2</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les luminaires CleanLINE font partie du groupe de lampes destinées aux lieux de travail où la fiabilité de l'éclairage est importante. Grâce à l'utilisation de matériaux et de composants de haute qualité, nous garantissons une très bonne qualité et la durée de vie des luminaires. Le boîtier en aluminium de haute qualité est fabriqué en Pologne, tout comme toute la production de luminaires. Les formes lisses et aérodynamiques permettent de maintenir la propreté, l'optique offre une large gamme de possibilités et de très bonnes caractéristiques UGR en même temps. Le luminaire peut fonctionner avec des systèmes de commande 1-10 et DALI, DALI2.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/06/GL-SMT-01-AD20-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/06/GL-SMT-01-30-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/06/GL-SMT-01-60-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/06/GL-SMT-01-90-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/06/GL-SMT-01-AS20-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>15</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>BSL</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-scale-balanced"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-magnifying-glass"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shield-heart"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/BSL-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU> BSL</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL><h4> Oświetlenie niskonapięciowe 12V – 24V LED</h4><br/>
Oprawy stanowiskowe BSL zostały przygotowane w taki sposób, aby zapewnić komfort i bezpieczeństwo w miejscu pracy. Możliwość wyboru odpowiedniego dyfuzora wraz  z wygodnym zawiesiem i wysokim CRI (>80 lub >90) sprawia, że stanowisko będzie dokładnie oświetlone i równocześnie wolne od przykrego olśnienia.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>LED low voltage lighting 12V – 24V
BSL workstation luminaires have been designed to ensure comfort and safety in the workplace. The ability to choose the diffuser with a comfortable sling and a high CRI (>80 or >90) makes the workplace well illuminated and at the same time free from unpleasant glare.
</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les luminaires LED BSL sont des éclairages de basse tension 12V - 24V. Les luminaires de poste de travail BSL ont été conçus pour assurer confort et sécurité sur le lieu de travail. La possibilité de choisir un diffuseur approprié avec une suspension pratique et un indice de rendu des couleurs élevé (>80 ou >90) permet un éclairage précis du poste de travail tout en évitant l'éblouissement désagréable.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2015/11/4-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2015/11/3-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2015/11/2-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2015/11/1-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>16</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>GLARE</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shop"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/GLARE-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>GLARE</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Liniowy High Bay GLARE jest serią lekkich i wytrzymałych (IP66, IK08) opraw liniowych, które mogą być zwieszane na  stalowych linkach lub montowane dostropowo, w tym z   regulowanym  kontem przechyłu. Oprawa GLARE może być zastosowana do oświetlenia obiektów handlowych, garaży i parkingów , magazynów lub obiektów sportowych. Dzięki licznym możliwościom konfiguracji oprawę tą można dopasować do swoich potrzeb. Dostępne są opcje sterowania DALI, 1-10V, czujnik ruchu,PIR,  i to wszystko za pomocą systemu inteligentnej kontroli. Barwa światła  to 4000K  lub 5000K.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Linear High Bay GLARE is a light and durable (IP66, IK08) linear luminaire that can be suspended on steel cords or ceiling-mounted, including adjustable tilt angle. The GLARE luminaire can be used to illuminate commercial facilities, garages and parking lots, warehouses or sports facilities. Thanks to numerous configuration options, this luminaire can be adapted to your needs. Available control systems are DALI, 1-10V, motion sensor, PIR. The colour temperature is 4000K or 5000K. </OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>GLARE est une série de luminaires linéaires High Bay légers et résistants (IP66, IK08) qui peuvent être suspendus à des câbles en acier ou montés en surface, y compris avec un angle d'inclinaison réglable. Le luminaire GLARE peut être utilisé pour l'éclairage des commerces, des garages et des parkings, des entrepôts ou des installations sportives. Grâce aux nombreuses options de configuration, ce luminaire peut être adapté à vos besoins. Les options de commande DALI, 1-10V, détecteur de mouvement, PIR, sont toutes disponibles via un système de contrôle intelligent. La température de couleur est de 4000K ou 5000K.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/glare_f0_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/glare_f3_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/glare_f4_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/glare_f5_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/glare_f6_roz-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>17</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>FLYBUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-slash"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shop"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-bowl-food"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/FLYBUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>FLYBUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>FLYBUS to prosta w formie, ale jednocześnie elegancka oprawa do szeroko pojętych przestrzeni użytkowych takich jak biura, hotele, restauracje, sklepy, korytarze czy klatki schodowe. Oprawa wykonana jest z anodowanego profilu aluminiowego, który można zamówić w dowolnym kolorze z palety RAL. Szeroka gama mocy pozwala na dokładne dopasowanie do potrzeb Klienta – FLYBUS może pełnić rolę zarówno głównej oprawy oświetleniowej jak i oświetlenia akcentowego.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>FLYBUS is simple, but at the same time time, elegant luminaire for widely used spaces such as offices, hotels, restaurants, shops, corridors and staircases. The luminaire is made of anoddzed aluminium profile, which can be made in any colour from RAL palette. A wide range of power allows to suit to customers needs - FLYBUS can be both the main luminaire and the accent lighting.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>FLYBUS FLYBUS est un luminaire de forme simple mais en même temps élégant pour les espaces utilitaires comme les bureaux, les hôtels, les restaurants, les magasins, les couloirs et les escaliers. Le luminaire est fabrique d’aluminium anodise, qui peut être commande dans n’importe quelle couleur de la palette RAL. Une large option de puissance permet un ajustement précis aux besoins du client – FLYBUS peut agir à la fois comme luminaire principal et comme éclairage d’accentuation.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/08/N-150x150.jpg , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/08/W-150x150.jpg , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Flybus_rozsyl-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>18</PRODUKT_ID>
     <RODZINA>LINUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-slash"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/LINUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>LINUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>LINUS jest serią lekkich i wytrzymałych (IP65, IK08) opraw liniowych, które mogą być zwieszane na regulowanych, stalowych linkach lub montowane dostropowo. Oprawa LINUS może być zastosowana do oświetlenia obiektów handlowych, garaży, magazynów lub warsztatów. Dzięki licznym możliwościom konfiguracji oprawę tą można dopasować do swoich potrzeb. Może być ona zasilana jednostronnie lub przelotowo. Dostępne są opcje sterowania DALI, Zigbee, 1-10V, czujnik ruchu, czujnik natężenia oświetlenia. Barwa światła  może zostać dobrana w zakresie od 3000K do 6500K.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>LINUS is light and durable (IP65, IK08) linear luminaire that can be suspended on adjustable steel cords or ceiling mounted. The LINUS luminaire can be used to illuminate commercial facilities, garages, warehouses or workshops. Thanks to numerous configuration options, this luminaire can be adapted to your needs. It can be powered unilaterally or through. Available control systems are DALI, Zigbee, 1-10V, motion sensor, light intensity sensor. The colour temperature can be selected in the range from 3000K to 6500K</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>LINUS - lampes linéaires LED LINUS est une série de luminaires linéaires légers et résistants (IP65, IK08), qui peuvent être suspendus sur des câbles en acier réglables ou montés en surface. Le luminaire LINUS peut être utilisé pour l'éclairage de magasins, de parkings, d'entrepôts ou d'ateliers. Grâce aux nombreuses possibilités de configuration, ce luminaire peut être adapté à vos besoins. Il peut être alimenté unilatéralement ou en transit. Les options de commande DALI, Zigbee, 1-10V, capteur de mouvement, capteur de lumière sont disponibles. La température de couleur peut être sélectionnée dans la plage de 3000K à 6500K.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Linus_k120st-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>19</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>3-PHASE TRACK</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-slash"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-house-chimney"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shop"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/Szynoprzewod-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>3-PHASE TRACK</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Instalacje z użyciem szynoprzewodów pozwalają na wygodne i niemalże dowolne aranżacje z użyciem opraw oświetleniowych montowanych na szyny 3-fazowe. Dzięki użyciu szynoprzewodów, można w łatwy sposób przearanżować oświetlenie lokalu. Zaletą jest szybkość pierwszej instalacji, oraz szybkość późniejszych ewentualnych zmian. Poza samymi szynoprzewodami, dostępne są akcesoria, łączniki, systemy montażu natynkowego, jak i zwieszanego. Szynoprzewody są głównie stosowane w muzeach, biurach, galeriach handlowych, sklepach, oraz coraz częściej w mieszkaniach prywatnych.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Installations with such tracks allows convenient and almost any arrangements with luminaires mounted on 3-phase tracks. Thanks to using track lighting, you can easily rearrange the lighting in your place. The advantage is the quickness of the first installation and the quickness of further possible changes. In addition to track lighting, accessories such as connectors, surface and suspended mounting systems are available. Tracks are mainly used in museums, shops, offices, shopping malls and more often in private houses. </OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les installations utilisant des rails conducteurs permettent des arrangements pratiques et presque illimités avec des luminaires montés sur des rails triphasés. Grâce à l'utilisation de rails conducteurs, l'éclairage d'un local peut être facilement réorganisé. L'avantage est la rapidité de la première installation et la rapidité des changements ultérieurs éventuels. En plus des rails conducteurs eux-mêmes, il existe des accessoires, des connecteurs, des systèmes de montage en surface et suspendus. Les rails conducteurs sont principalement utilisés dans les musées, les bureaux, les galeries commerciales, les magasins et de plus en plus souvent dans les maisons privées. Produits connexes Disponible en longueurs de 1m, 2m et 3m. Les rails conducteurs peuvent être coupés à n'importe quelle longueur, ce qui ne nous limite pas aux normes. De plus, une fois coupé, le rail conducteur est prêt à l'emploi. Contrairement aux produits concurrents, il n'est pas nécessaire de plier les "fils" à l'aide d'outils spéciaux. </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/10/TLD3_fot1Black-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/10/TLL15_SUN_BL-Kopia-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/10/TLHE_FOTO2-Kopia-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>20</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>TL-HE</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-slash"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shop"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-house-chimney"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/TL-HE-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>TL-HE</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>TL-HE to liniowa oprawa LED montowana bezpośrednio do szynoprzewodu 3-fazowego. Produkt łączy w sobie cechy klasycznej linii świetlnej szybkiego montażu oraz reflektorów zasilanych poprzez adapter. Takie rozwiązanie pozwala na szybką konfigurację systemu oświetlenia oraz znacznie obniża koszty instalacji. Oprawa charakteryzuje się najwyższą dostępną wydajnością (165 lm/W). Poprzez wbudowany mikroswitch można ustawić moc w zakresie 50,45,40 oraz 35 W.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>TL-HE is a linear LED luminaire mounted directly on 3-phase track. This product combines the features of a classic quick mounting light line and adapter powered spotlights. Such solutions allows quick lighting system configuration and significantly reduces installation costs. The luminaire is characterised by the highest available efficiency (165 lm/W). Through the built-in microswitch you can set the power in the range of 50, 45, 40 and 35 W.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>TL-HE
Un luminaire linéaire LED monté directement sur un rail conducteur triphasé. Le produit combine les caractéristiques d'une ligne de lumière classique à montage rapide et de projecteurs alimentés par un adaptateur. Cette solution permet une configuration rapide du système d'éclairage et réduit considérablement les coûts d'installation. Le luminaire se caractérise par une efficacité élevée (165 lm/W). La puissance peut être réglée à l'aide d'un micro-interrupteur intégré, dans une plage de 50, 45, 40 et 35 W.
</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/10/tlhe_90St-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/10/tlhe_asym-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>21</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>SUN-L</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-slash"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-landmark-dome"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/SUN-L-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>SUN-L</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawa diodowa SUN-L to propozycja dla klientów, którzy poszukują
zamienników opraw metalohalogenkowych 70W montowanych na
szynoprzewodach 3-fazowych. Rozwiązanie jest funkcjonalnym
zamiennikiem, który dostarcza ekwiwalentną ilość światła przy znacznie zmniejszonym zapotrzebowaniu na energię elektryczną. Oprawa dostępna jest w wielu wariantach – wynikających z kombinacji parametrów.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The SUN-L LED luminaire is a proposal for customers who are looking for
replacements for 70W metal halide luminaires mounted on
3-phase busducts. The solution is functional a replacement that provides an equivalent amount of light with a significantly reduced demand for electricity. The luminaire is available in many variants - resulting from the combination of parameters.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>SUN-L est une proposition pour les clients qui cherchent des alternatives aux projecteurs métal halogène de 70W montés sur des rails conducteurs triphasés. Cette solution est un remplacement fonctionnel qui fournit une quantité équivalente de lumière avec une consommation d'énergie électrique nettement réduite. Le luminaire est disponible en plusieurs variantes - résultant de la combinaison de paramètres.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/10/sun-l-60deg-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/10/sun-l-35deg-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/10/sun-l-25deg-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/10/sun-l-15deg-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>22</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>SUN-S</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-slash"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-landmark-dome"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/SUN-S-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>SUN-S</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawa diodowa SUN-S to propozycja dla klientów, którzy poszukują
zamienników opraw metalohalogenkowych 70W montowanych na szynoprzewodach 3-fazowych. Rozwiązanie jest funkcjonalnym zamiennikiem, który dostarcza ekwiwalentną ilość światła przy znacznie zmniejszonym zapotrzebowaniu na energię elektryczną.
Oprawa dostępna jest w wielu wariantach – wynikających z kombinacji parametrów.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The SUN-S LED luminaire is a proposal for customers who are looking for 
replacements for 70W metal halide luminaires mounted on
3-phase lighting tracks. The solution is functional
replacement that provides an equivalent amount of light 
with a significantly reduced demand for electricity. 
The luminaire is available in many variants - resulting from the combination of parameters. 
</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>SUN-S est une proposition pour les clients qui cherchent des alternatives aux projecteurs métal halogène de 70W montés sur des rails électriques triphasés. Cette solution est un remplacement fonctionnel qui fournit une quantité équivalente de lumière avec une consommation d'énergie électrique nettement réduite. Le luminaire est disponible en plusieurs variantes - résultant de la combinaison de paramètres. </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/10/sum_s_24deg-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>23</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>UHT</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-temperature-high"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/UHT-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>UHT</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawy typu high-bay przeznaczone do pracy w temperaturze do 70 stopni. Występują w czterech wariantach mocy: 100W, 120W, 150W, 200W w wersjach bez sterowania oraz ze sterowaniem DALI. Oprawy UHT dedykowane są do zastosowań przemysłowych wszędzie tam, gdzie panują ciężkie warunki pracy m.in. wszechobecny kurz i wysoka temperatura. UHT są wykonane ze stopu aluminium pomalowanego proszkowo na kolor czarny. Sposób montażu: zwieszany lub dostropowy za pomocą dodatkowego uchwytu.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>High-bay luminaires designed to work at temperatures up to 70 degrees. They are available in four power variants: 100W, 120W, 150W, 200W in versions without control and with DALI control. UHT luminaires are dedicated to industrial applications wherever harsh working conditions prevail, e.g. ubiquitous dust and high temperature. UHT are made of aluminum alloy powder coated in black. Mounting method: suspended or ceiling-mounted with an additional handle.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>UHT Les luminaires de type high-bay sont conçus pour fonctionner à des températures allant jusqu'à 70 degrés. Ils sont disponibles en quatre puissances : 100W, 120W, 150W, 200W en versions avec ou sans commande DALI. Les luminaires UHT sont dédiés à des applications industrielles partout où les conditions de travail sont difficiles, notamment en présence de poussière et de températures élevées. Les UHT sont fabriqués en alliage d'aluminium peint en poudre de couleur noire. Le mode de montage est suspendu ou en surface à l'aide d'un support supplémentaire.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/UHT_roz_120st-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>24</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>HSL</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-temperature-high"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hot-tub-person"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-seedling"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/HSL-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>HSL</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawy do wyższych temperatur linii HSL są przystosowane do oświetlenia obszarów przemysłowych, gdzie ze względu na procesy technologiczne panuje wysoka temperatura. Dzięki obudowie wykonanej z wysokiej klasy stopu aluminium, będącej jednocześnie radiatorem, zastosowaniu zewnętrznego układu zasilającego oraz przystosowania układów elektronicznych, oprawy z powodzeniem mogą być stosowane w temperaturze otoczenia do nawet +70°C.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Luminaires for higher temperatures of the HSL line are adapted to illuminate industrial areas where, due to technological processes, there is a high temperature. Thanks to the housing made of high-class aluminum alloy, which is also a heat sink, the use of an external power supply system and the adaptation of electronic systems, the luminaires can be successfully used at ambient temperatures up to +70°C.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les lampes pour hautes températures - HSL. Les luminaires de la ligne HSL pour hautes températures sont conçus pour éclairer les zones industrielles où la température est élevée en raison des processus technologiques. Grâce à leur boîtier en alliage d'aluminium de haute qualité, qui sert également de radiateur, à l'utilisation d'un système d'alimentation externe et à l'adaptation des circuits électroniques, les luminaires peuvent être utilisés avec succès à des températures ambiantes allant jusqu'à +70°C.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/UHT_roz_120st-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>25</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>CSL</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY> &lt;i class="fa-solid fa-temperature-empty"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-snowflake"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-igloo"&gt;&lt;/i&gt; </ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/CSL-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>CSL</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>
&lt;h4&gt; Oświetlenie do mroźni i chłodni – oprawy CSL&lt;/h4&gt;
      Lampa CSL to produkt idealne pasujący do oświetlania mroźni i chłodni, gdyż jest produktem odpowiednio przygotowanym do działania w pomieszczeniach o obniżonej temperaturze otoczenia. Dzięki zastosowaniu wysokiej klasy komponentów oprawy funkcjonują w temperaturze otoczenia od -40 do +6 °C. Możliwość doboru parametrów sprawia, że oprawę można dostosować do warunków oraz charakterystyki każdego pomieszczenia. W Globus Lighting staramy się, aby produkt był dopasowany do specyfiki działalności klienta, a nasze oświetlenie do mroźni i chłodni jest najwyższej jakości, oferując przy tym wysoką oszczędność energetyczną.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>
      &lt;h4&gt;Lighting for freezers and cold stores - CSL luminaires&lt;/h4&gt;
       The CSL lamp is a product ideally suited to lighting freezers and cold stores, as it is a product suitably prepared to operate in rooms with reduced ambient temperature. Thanks to the use of high-class components, the luminaires operate at an ambient temperature of -40 to +6 °C. The ability to select parameters makes the luminaire adaptable to the conditions and characteristics of each room. At Globus Lighting, we try to ensure that the product is tailored to the specifics of the customer's business, and our lighting for freezers and cold stores is of the highest quality, while offering high energy savings.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt;Éclairage pour les chambres froides et les congélateurs - Luminaire CSL  &lt;/h4&gt;
      Lampe CSL est un produit parfaitement adapté à l'éclairage des chambres froides et des congélateurs, car il est spécialement conçu pour fonctionner dans des environnements à température réduite. Grâce à l'utilisation de composants de haute qualité, le luminaire fonctionne dans une plage de température ambiante de -40 à +6 °C. La possibilité de choisir les paramètres permet d'adapter le luminaire aux conditions et aux caractéristiques de chaque pièce. Chez Globus Lighting, nous nous efforçons de personnaliser le produit en fonction des besoins de chaque client, et notre éclairage pour les chambres froides et les congélateurs est de la plus haute qualité, offrant une grande efficacité énergétique.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/cslRozNaStr-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>26</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>HARDBOX</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-hammer"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hand-back-fist"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-car-tunnel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-burst"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-dungeon"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/HARDBOX-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>HARDBOX</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;HARDBOX – oprawy wandaloodporne LED&lt;/h4&gt;
Oświetlenie wandaloodporne Hardbox dedykowana jest do miejsc użyteczności publicznej,     w których oprawy oświetleniowe mogą zostać narażone na zniszczenie np. dworce kolejowe, tunele, przejścia podziemne, przystanki autobusowe. Szereg opcji takich jak: sterowanie DALI, personalizowany dobór koloru z palety RAL, dodatkowe powłoki ochronne, możliwość zasilania DC w połączeniu z trwałą mechanicznie konstrukcją zapewniającą IK10 oraz zakresem mocy od 18W do 75W czynią oprawę Hardbox solidnym, dopasowanym do potrzeb Klienta produktem.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;HARDBOX - vandal-proof LED luminaires&lt;/h4&gt;
Vandal-proof lighting Hardbox is dedicated to public places where lighting fixtures may be exposed to damage, e.g. railway stations, tunnels, underground passages, bus stops. A number of options such as: DALI control, personalized color selection from the RAL palette, additional protective coatings, the possibility of DC power supply combined with a mechanically durable construction ensuring IK10 and the power range from 18W to 75W make the Hardbox luminaire a solid product tailored to the customer's needs.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt;HARDBOX – luminaire anti-vandalisme LED Éclairage anti-vandalisme&lt;/h4&gt;
    Hardbox est destiné aux lieux publics tels que les gares, les tunnels, les passages souterrains et les arrêts de bus, où les luminaires peuvent être exposés à la destruction. Il offre plusieurs options telles que la commande DALI, la sélection personnalisée de couleurs à partir de la palette RAL, des couches protectrices supplémentaires, la possibilité d'une alimentation en courant continu et une construction mécanique durable offrant une résistance IK10. La gamme de puissance s'étend de 18W à 75W, ce qui en fait un produit solide et adapté aux besoins des clients.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/HardBoxRozNaStr-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>27</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>MINERBOX</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-hammer"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-screwdriver-wrench"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-vial-circle-check"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/MINERBOX-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>MINERBOX</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;Oświetlenie do kopalni&lt;/h4&gt;
MINERBOX to seria opraw przeznaczonych dla przemysłu wydobywczego. Trwała obudowa jest wykonana ze stali kwasoodpornej i przystosowana do zasilania przewodami górniczymi. W zależności od potrzeb oprawy MINERBOX można pokryć dodatkową powłoką ochronną, wyposażyć w odpowiedni dławik. Duży zakres mocy oraz różne rozmiary sprawiają, że oprawy z tej serii mogą zostać precyzyjnie dopasowane do potrzeb klienta.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;Mine lighting&lt;/h4&gt;
MINERBOX is a series of luminaires designed for the mining industry. The durable housing is made of acid-resistant steel and adapted to be powered by mining cables. Depending on the needs, the MINERBOX luminaires can be covered with an additional protective coating and equipped with an appropriate gland. A large range of power and different sizes make the luminaires in this series can be precisely tailored to the customer's needs.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt; Éclairage minier&lt;h4&gt; L'éclairage pour les mines MINERBOX est une série de luminaires produit pour l'industrie minière. Le boîtier durable est en acier inoxydable et conçu pour être alimenté par des câbles miniers. Selon les besoins, les luminaires MINERBOX peuvent être recouverts d'une couche de protection supplémentaire et équipés d'un ballast approprié. La plage de puissance élevée et les différentes tailles permettent aux luminaires de cette série d'être précisément adaptés aux besoins du client.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/cslRozNaStr-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>28</PRODUKT_ID>
    <RODZINA></RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-hammer"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-handcuffs"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/BHARD-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>BHARD</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;  Oprawy penitencjarne&lt;/h4&gt;  BHARD to seria opraw przeznaczonych do zakładów penitencjarnych oraz innych miejsc wymagających zwiększonej wytrzymałości opraw oświetleniowych.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;  Penitentiary fixtures&lt;/h4&gt;  BHARD is a series of luminaires designed for penitentiary institutions and other places requiring increased durability of luminaires.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt; Appareils pénitentiaires&lt;/h4&gt;  BHARD est une série de luminaires construit pour les établissements pénitentiaires et autres lieux qui nécessitent une résistance accrue des luminaires</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/cslRozNaStr-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>29</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>TUBUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-hammer"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building-wheat"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-cow"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-flask-vial"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-droplet"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/TUBUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>TUBUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;Oprawy odporne na amoniak&lt;/h4&gt; Oprawy te są odporne na działanie amoniaku, pył i wodę. Z racji szczelności IP69K cechuje je odporność na mycie pod ciśnieniem 100 bar w temperaturze 80º, jednoczenie oprawę charakteryzują wysokie parametry odporności na uderzenia IK10. Oprawy TUBUS mogą być zwieszane na stalowych linkach lub montowane bezpośrednio do powierzchni.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;Ammonia resistant luminaires&lt;/h4&gt; These luminaires are resistant to ammonia, dust and water. Due to IP69K, they are resistant to washing under pressure of 100 bar at 80 Celsius degrees. At the same time the luminaire is characterized by high IK10 impact resistance index. TUBUS luminaires can be suspended on steel cords or mounted directly to the surface.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt;Luminaires résistants à l'ammoniac &lt;/h4&gt;Ces luminaires sont résistants à l'ammoniac, à la poussière et à l'eau. En raison de leur étanchéité IP69K, ils sont résistants au nettoyage à haute pression de 100 bar à une température de 80 °C, tout en ayant des paramètres de résistance aux chocs élevés IK10. Les luminaires TUBUS peuvent être suspendus à des câbles en acier ou montés directement sur une surface. </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/TUBUS_K60-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/TUBUS_K90-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/TUBUS_K120-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>30</PRODUKT_ID>
    <RODZINA> TUNEL-L</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-hammer"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-car-tunnel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-eye"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/TUNEL-L-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>TUNEL-L</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>To typowe oprawy tunelowe, w z opcją łączenia liniowego, posiadają adekwatne do zastosowania parametry IK 08, IP66, wraz opcjami optyk co pozytywnie wpływa komfort wizualny. Oprawa silnie odporna na korozję. Moc pojedynczej oprawy 150 W, występują także w opcji DALI.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>These are typical tunnel luminaires, with the option of linear connection, have IK 08, IP66 parameters adequate for the application, along with optics options, which positively affects visual comfort. The fitting is highly resistant to corrosion. The power of a single luminaire is 150 W, they are also available in the DALI option.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Ce sont des luminaires tunnel typiques, avec une option de connexion linéaire, ayant des paramètres IK 08 et IP66 appropriés pour l'application, ainsi que des options d'optique qui améliorent le confort visuel. Le luminaire est fortement résistant à la corrosion. La puissance d'un seul luminaire est de 150 W, il est également disponible en option DALI. Possibilité de connecter plusieurs luminaires en une seule ligne lumineuse jusqu'à quatre luminaires. Le courant maximal d'entrée pour une ligne complète est de 8 A.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/11/tunel_L_Asym_02-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/11/tunel_L_Asym_03-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/11/tunel_L_batw_05-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/11/tunel_L_Asym_07-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/11/tunel_L_batw_08-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>31</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>TUNEL-S</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-hammer"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-car-tunnel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-eye"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/TUNEL-S-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>TUNEL-S</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawy z serii Tunel – S charakteryzują się  bardzo wysoką odpornością na trudne warunki atmosferyczne i drogowe typowe dla miejsc zamkniętych, przejazdowych. Obudowa nie tylko jest dostosowana do szybkiego odprowadzania ciepła, ale także posiada parametry antykorozyjne, wysokie IK, IP. Oprawa posiada różne optyki, w tym asymetryczne, co dodatnio wpływa na jakość oświetlenia i komfort kierowcy. Zakres mocy 60 W, 90 W, 120 W, 150 W.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Luminaires from the Tunel-S series are characterized by very high resistance to difficult weather and road conditions, typical for closed, drive-through places. The housing is not only adapted to fast heat dissipation, but also has anti-corrosion parameters, high IK, IP. The luminaire has various optics, including asymmetric, which positively affects the quality of lighting and the comfort of the driver. Power Range 60W, 90W, 120W, 150W</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les luminaires de la série Tunnel - S se caractérisent par une très grande résistance aux conditions atmosphériques et routières difficiles typiques des endroits fermés et de passage. Le boîtier n'est pas seulement conçu pour évacuer rapidement la chaleur, mais il dispose également de paramètres anticorrosion, d'un IK élevé et d'un IP élevé. Le luminaire dispose de différentes optiques, y compris asymétriques, ce qui a un impact positif sur la qualité de l'éclairage et le confort du conducteur. Plage de puissance de 60 W, 90 W, 120 W, 150 W</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/11/tunel_s_K_roz_1203-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/11/tunel_s_K_roz_1205-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/11/tunel_s_K_roz_1207-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/11/tunel_s_K_roz_1208-150x150.png </PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>32</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>FLAT</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-hammer"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-plane-departure"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-cart-shopping"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/FLAT-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>FLAT</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Rodzina FLAT to innowacyjne rozwiązanie dla miejsc potrzebujących opraw o wysokiej szczelności (IP66) oraz dużej odporności na uderzenia (IK08). Dzięki przemyślanej konstrukcji jest to oprawa łatwa w utrzymaniu , mająca kilka sposobów montażu , oraz cechująca się dużym spektrum mocy i strumienia świetlnego do wyboru, dodatkowo oczekiwana żywotność modułu led to przy L90= 77 000 h, L80=170 000h, L70= 275 000 h, co ewidentnie wskazuje na wysoką jakość modułów led firmy Nichia. Oprawy z rodziny FLAT, idealnie się sprawdzą na stacji paliw , na lotniskach czy też w magazynach , choć nie zawodnie będą się sprawować również, w centrach handlowych czy w podobnych lokalizacjach.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The FLAT family is an innovative solution for places that require luminaires with high tightness (IP66) and high impact resistance (IK08). Thanks to the well-thought-out design, it is an easy-to-maintain luminaire, with several mounting options, and a large spectrum of power and luminous flux to choose from, in addition, the expected lifetime of the LED module is L90 = 77,000 h, L80 = 170,000 h, L70 = 275,000 h , which clearly indicates the high quality of Nichia LED modules. Luminaires from the FLAT family are perfect for petrol stations, airports or warehouses, although they will also work reliably in shopping centers or similar locations.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>FLAT Description du produit FLAT est une solution innovante pour les endroits qui nécessitent des luminaires à haute étanchéité (IP66) et haute résistance aux chocs (IK98). Grace a sa bonne conception, le luminaire est facile à entretenir, avec plusieurs options de montage, et qui se caractérise avec un large spectre de puissance et de flux lumineux au choix. De plus la durée de vie approximative du module LED est de L90=77 000h, L80=170 000, L70=275 000h, ce qui indique clairement une haute qualité des modules LED de la société Nichia. Les luminaires FLAT sont parfaits pour les stations-service, les aéroports, les entrepôts, les centres commerciaux ou d’autres endroits similaires.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/flat_deg-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>33</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>EX-MINEX</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-explosion"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/ivi class="fa-solid fa-dumpster-fire"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/EX-MINEX-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>EX-MINEX</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Przeciwwybuchowa oprawa oświetleniowa EX-MINEX, do oświetlania kopalni, przestrzeni zagrożonych wybuchem metanu i pyłu węglowego, a także pomieszczenia przemysłowe zagrożone gazem, oparami i wybuchem pyłu. Korpus i kołnierz oprawy to odlewy z żeliwa szarego wykończone farbą proszkową RAL 1005. Osłona optyczna jest wykonana ze szkła hartowanego. Do górnej części korpusu mocowane jest stalowe zawieszenie z uchem. Na lampie znajdują się dwa wyjścia kablowe, a w przypadku zastosowania oprawy jako końcowej, wolne wyjście kablowe zaślepia się zaślepką. Wewnątrz oprawy zabudowany jest moduł LED.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Explosion-proof luminaire EX-MINEX, for lighting mines, areas with methane and coal dust explosion hazards, as well as industrial rooms with gas, vapor and dust explosion hazards. The body and flange of the luminaire are gray iron castings, finished with RAL 1005 powder paint. The optical cover is made of tempered glass. A steel suspension with an eye is attached to the upper part of the body. There are two cable exits on the lamp, and if the luminaire is used as the final one, the free cable exit is closed with a plug. The LED module is built inside the luminaire.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Luminaire antidéflagrant EX-MINEX, pour l'éclairage des mines, des zones à risque d'explosion de méthane et de poussière de charbon, ainsi que des locaux industriels à risque d'explosion de gaz, de vapeur et de poussière. Le corps et la bride du luminaire sont en fonte grise, finis avec une peinture en poudre RAL 1005. Le couvercle optique est en verre trempé. Une suspension en acier avec un oeil est fixée à la partie supérieure du corps. Il y a deux sorties de câble sur la lampe, et si le luminaire est utilisé comme dernier, la sortie de câble libre est fermée par un bouchon. Le module LED est intégré à l'intérieur du luminaire.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/ex-Minex_rozsyl-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>34</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>EX-MINIMINEX</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-explosion"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/ivi class="fa-solid fa-dumpster-fire"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/EX-MINIMINEX-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>EX-MINIMINEX</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Przeciwwybuchowa oprawa EX-MINIMINEX  przeznaczona do oświetlania zagrożonych przestrzeni kopalnianych  zagrożonych wybuchem metanu i pyłu węglowego. Korpus i kołnierz oprawy to odlewy z żeliwa szarego wykończone farbą proszkową RAL 1005. Osłona optyczna wykonana jest ze szkła hartowanego. Do górnej części korpusu mocowane jest stalowe zawieszenie z uchem. Istnieją dwa wyprowadzenia kabli po bokach oprawy. Powierzchnia styku pomiędzy kołnierzem a korpusem oprawy tworzy  cylindryczne złącze kołpaka przeciwwybuchowego.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Explosion-proof EX-MINIMINEX luminaire designed to illuminate hazardous mine spaces with methane and coal dust explosion hazards. The body and flange of the luminaire are made of gray iron castings, finished with RAL 1005 powder paint. The optical cover is made of tempered glass. A steel suspension with an eye is attached to the upper part of the body. There are two cable outlets on the sides of the luminaire. The contact surface between the flange and the housing body forms a cylindrical joint of the explosion-proof cap.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Luminaire antidéflagrant EX-MINIMINEX conçu pour éclairer les espaces miniers dangereux présentant des risques d'explosion de méthane et de poussière de charbon. Le corps et la bride du luminaire sont en fonte grise, finis avec une peinture en poudre RAL 1005. Le couvercle optique est en verre trempé. Une suspension en acier avec un oeil est fixée à la partie supérieure du corps. Il y a deux sorties de câble sur les côtés du luminaire. La surface de contact entre la bride et le corps du boîtier forme un joint cylindrique du capot antidéflagrant.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/miniminex_roz-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>35</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>EX-ORION</RODZINA>
   <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-explosion"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/ivi class="fa-solid fa-dumpster-fire"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/EX-ORION-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>EX-ORION</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Przeciwwybuchowa oprawa EX-ORION wykonana została z myślą o oświetlaniu przemysłowych wnętrz oraz dla  zewnętrznych obszarów industrialnych, zagrożonych wybuchem o podłożu gazowym, oparami, bądź pyłu. Korpus i kołnierz oprawy wykonane są z odlewów ze stopu AlSi wykończone farbą proszkową RAL 1005. Osłona optyczna jest wykonany ze szkła hartowanego. Stalowe zawieszenie z oczkiem jest przymocowane do górnej części obudowy.Dostępne są dwa wyjścia kablowe po bokach oprawy oświetleniowej. Wewnątrz wbudowany jest moduł LED i zasilacz.Oprawa została zaprojektowana jako oprawa przelotowa(trójfazowy pięcio-żyłowy kabel) Gdy oprawa jest używana jako lampa końcowa oprawie, wolne wyjście kablowe zaślepia się zaślepką.
     &lt;h4&gt; Strefa 1/21 II 2G Ex db eb op is IIC T5-T6 Gb&lt;/h4&gt;
     &lt;h4&gt; Strefa 2/22 II 2D Ex tb op is IIIC Tmax. of surface °C Db&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The explosion-proof EX-ORION luminaire has been designed to illuminate industrial interiors and for outdoor industrial areas with a gas, vapor or dust explosion hazard. The body and flange of the luminaire are made of AlSi alloy castings, finished with RAL 1005 powder paint. The optical cover is made of tempered glass. A steel eyelet suspension is attached to the top of the housing. There are two cable exits on the sides of the luminaire. The LED module and power supply are built inside. The luminaire has been designed as a through luminaire (three-phase, five-wire cable).
&lt;h4&gt;Zone 1/21 II 2G Ex db eb op is IIC T5-T6 Gb&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Zone 2/22 II 2D Ex tb op is IIIC Tmax. of surface °C Db&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Le luminaire antidéflagrant EX-ORION a été conçu pour éclairer les intérieurs industriels et pour les zones industrielles extérieures présentant un risque d'explosion de gaz, de vapeur ou de poussière. Le corps et la bride du luminaire sont en fonte d'alliage AlSi, finis avec une peinture en poudre RAL 1005. Le couvercle optique est en verre trempé. Une suspension à œillets en acier est fixée sur le dessus du boîtier.Il y a deux sorties de câble sur les côtés du luminaire. Le module LED et le bloc d'alimentation sont intégrés à l'intérieur.Le luminaire est conçu comme un luminaire traversant (câble triphasé à cinq conducteurs).
&lt;h4&gt;Zone 1/21 II 2G Ex db eb op is IIC T5-T6 Gb&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Zone 2/22 II 2D Ex tb op est IIIC Tmax. de surface °C Db&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/miniminex_roz-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>36</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>EX-ERIS</RODZINA>
   <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-explosion"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/ivi class="fa-solid fa-dumpster-fire"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/EX-ERIS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>EX-ERIS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Przeciwwybuchowe oprawy oświetleniowe EX-ERIS, do oświetlania wewnętrznych i zewnętrznych przestrzeni przemysłowych zagrożonych wybuchem gazów, oparów i pyłów.Korpus i kołnierz oprawy to odlewy ze stopu AlSi wykończone farbą proszkową RAL 1005. Osłona optyczna wykonana jest ze szkła hartowanego. Po bokach oprawy znajdują się dwa wyjścia kablowe. Wewnątrz oprawy zabudowany jest moduł LED, składający się z płytki wyposażonej w diody LED oraz zasilacza. Oprawa zaprojektowana jako przelotowa, do podłączenia trójfazowego (kabel pięciożyłowy). W przypadku zastosowania oprawy jako końcowej, wolne wyjście kablowe zaślepia się zaślepką. Maksymalny przekrój przewodów przyłączeniowych wynosi 4 mm2.
&lt;h4&gt;
Strefa 2/22 II 3G Ex nR IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Strefa 2/22 II 3D Ex tc IIIC T80°C Dc&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Explosion-proof EX-ERIS luminaires, for lighting indoor and outdoor industrial spaces with gas, vapor and dust explosion hazard. The luminaire body and flange are made of AlSi alloy castings, finished with RAL 1005 powder paint. The optical cover is made of tempered glass. There are two cable exits on the sides of the luminaire. Inside the luminaire there is a built-in LED module, consisting of a board equipped with LEDs and a power supply. Luminaire designed as a pass-through, for three-phase connection (five-wire cable). In the case of using the luminaire as the final one, the free cable exit is closed with a plug. The maximum cross-section of connecting wires is 4 mm2.
&lt;h4&gt;
Zone 2/22 II 3G Ex nR IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Zone 2/22 II 3D Ex tc IIIC T80°C Dc&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Luminaires antidéflagrants EX-ERIS, pour l'éclairage d'espaces industriels intérieurs et extérieurs présentant un risque d'explosion de gaz, de vapeur et de poussière. Le corps et la bride du luminaire sont en fonte d'alliage AlSi, finis avec une peinture en poudre RAL 1005. Le capot optique est fabriqué de verre trempé. Il y a deux sorties de câble sur les côtés du luminaire. À l'intérieur du luminaire se trouve un module LED intégré, composé d'une carte équipée de LED et d'une alimentation. Luminaire conçu comme passant, pour connexion triphasée (câble à cinq fils). En cas d'utilisation du luminaire comme luminaire définitif, la sortie de câble libre est fermée par un bouchon. La section maximale des fils de raccordement est de 4 mm2.
&lt;h4&gt;Zone 2/22 II 3G Ex nR IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Zone 2/22 II 3D Ex tc IIIC T80°C Dc&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/miniminex_roz-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>37</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>EX-TRILUX</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-explosion"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/ivi class="fa-solid fa-dumpster-fire"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/EX-TRILUX-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>EX-TRILUX</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Przeciwwybuchowa oprawa oświetleniowa EX-TRILUX, przeznaczona do oświetlania wewnętrznych i zewnętrznych przestrzeni przemysłowych zagrożonych wybuchem gazów, oparów i pyłów.Korpus i kołnierz oprawy to odlewy ze stopu AlSi wykończone farbą proszkową RAL 1005. Po bokach korpusu znajdują się dwa wyjścia kablowe. Wewnątrz oprawy zabudowany jest moduł LED, składający się z płytki wyposażonej w diody LED oraz zasilacza. Oprawa zaprojektowana jako przelotowa, do podłączenia trójfazowego (kabel pięciożyłowy). W przypadku zastosowania oprawy jako końcowej, wolne wyjście kablowe zaślepia się zaślepką. Maksymalny przekrój przewodów przyłączeniowych wynosi 4 mm2.
&lt;h4&gt;Strefa 2/22 II 3G Ex nR IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Strefa 2/22 II 3D Ex tc IIIC T80°C Dc&lt;/h4&gt;
</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Explosion-proof EX-TRILUX luminaire, designed to illuminate indoor and outdoor industrial spaces with gas, vapor and dust explosion hazards. The body and flange of the luminaire are made of AlSi alloy castings, finished with RAL 1005 powder paint. There are two cable exits on the sides of the body. Inside the luminaire there is a built-in LED module, consisting of a board equipped with LEDs and a power supply. Luminaire designed as a pass-through, for three-phase connection (five-wire cable). In the case of using the luminaire as the final one, the free cable exit is closed with a plug. The maximum cross-section of connecting wires is 4 mm2.
&lt;h4&gt;Zone 2/22 II 3G Ex nR IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Zone 2/22 II 3D Ex tc IIIC T80°C Dc&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Luminaire antidéflagrant EX-TRILUX, conçu pour éclairer les espaces industriels intérieurs et extérieurs présentant des risques d'explosion de gaz, de vapeur et de poussière. Le corps et la bride du luminaire sont en fonte d'alliage AlSi, finis avec une peinture en poudre RAL 1005. Il y a deux câbles sorties sur les côtés du corps. À l'intérieur du luminaire se trouve un module LED intégré, composé d'une carte équipée de LED et d'une alimentation. Luminaire conçu comme passant, pour connexion triphasée (câble à cinq fils). En cas d'utilisation du luminaire comme luminaire définitif, la sortie de câble libre est fermée par un bouchon. La section maximale des fils de raccordement est de 4 mm2.
&lt;h4&gt;Zone 2/22 II 3G Ex nR IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Zone 2/22 II 3D Ex tc IIIC T80°C Dc&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/miniminex_roz-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>38</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>EX-BILUX</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-explosion"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/ivi class="fa-solid fa-dumpster-fire"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/EX-BILUX-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>EX-BILUX</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Przeciwwybuchowa oprawa oświetleniowa do oświetlania wewnętrznych i zewnętrznych przestrzeni przemysłowych zagrożonych wybuchem gazów, oparów i pyłów. Korpus i kołnierz oprawy to odlewy ze stopu AlSi wykończone farbą proszkową RAL 1005. Osłona optyczna wykonana jest z hartowanego szkła. Po bokach oprawy znajdują się dwa wyjścia kablowe. Wewnątrz oprawy zabudowany jest moduł LED, składający się z płytki wyposażonej w diody LED oraz zasilacza. Oprawa zaprojektowana jako przelotowa, do podłączenia trójfazowego (kabel pięciożyłowy). W przypadku zastosowania oprawy jako końcowej, wolne wyjście kablowe zaślepia się zaślepką. maks. Maksymalny przekrój przewodów przyłączeniowych wynosi 4 mm2.
&lt;h4&gt;Strefa 2/22&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3G Ex nR IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3D Ex tc IIIC T80°C Dc&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Explosion-proof luminaire for lighting indoor and outdoor industrial spaces with gas, vapor and dust explosion hazards. The body and flange of the luminaire are made of AlSi alloy castings, finished with RAL 1005 powder paint. The optical cover is made of tempered glass. There are two cable exits on the sides of the luminaire. Inside the luminaire there is a built-in LED module, consisting of a board equipped with LEDs and a power supply. Luminaire designed as a pass-through, for three-phase connection (five-wire cable). In the case of using the luminaire as the final one, the free cable exit is closed with a plug. max. The maximum cross-section of the connecting wires is 4 mm2.
&lt;h4&gt;
Zone 2/22&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3G Ex nR IIC T6 Gc&lt;h4/&gt;
&lt;h4&gt;II 3D Ex tc IIIC T80°C Dc&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Luminaire antidéflagrant pour l'éclairage d'espaces industriels intérieurs et extérieurs présentant des risques d'explosion de gaz, de vapeur et de poussière. Le corps et la bride du luminaire sont en fonte d'alliage AlSi, finis avec une peinture en poudre RAL 1005. Le couvercle optique est en verre trempé. Il y a deux sorties de câble sur les côtés du luminaire. À l'intérieur du luminaire se trouve un module LED intégré, composé d'une carte équipée de LED et d'une alimentation. Luminaire conçu comme passant, pour connexion triphasée (câble à cinq fils). En cas d'utilisation du luminaire comme luminaire définitif, la sortie de câble libre est fermée par un bouchon. maxi La section maximale des fils de raccordement est de 4 mm2.
&lt;h4&gt;Zone 2/22&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3G Ex nR IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3D Ex tc IIIC T80°C Dc&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/miniminex_roz-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>39</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>EX-MULTISAFE</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-explosion"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/ivi class="fa-solid fa-dumpster-fire"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/EX-MULTISAFE-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>EX-MULTISAFE</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Zewnętrzne i wewnętrzne przestrzenie przemysłowe zagrożone wybuchem ze względu na obecność łatwopalnych gazów, oparów i pyłów.Korpus i kołnierz oprawy to odlewy ze stopu AlSi wykończone farbą proszkową RAL 1005. Osłona optyczna wykonana jest z hartowanego szkła. Po bokach oprawy znajdują się dwa wyjścia kablowe.  Oprawa przewidziana jest jako oprawa przejściowa, na dwie fazy na przemian (kabel czterożyłowy). W przypadku zastosowania oprawy jako końcowej, wolne wyjście kablowe zaślepia się zaślepką. maks. Maksymalny przekrój przewodów przyłączeniowych wynosi 4 mm2.
&lt;h4&gt;Strefa 2/22&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3G Ex nR IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3D Ex tc IIIC Tmax. surface Dc&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>
External and internal industrial spaces at risk of explosion due to the presence of flammable gases, vapors and dusts. The body and flange of the luminaire are made of AlSi alloy castings, finished with RAL 1005 powder paint. The optical cover is made of tempered glass. There are two cable exits on the sides of the luminaire. The luminaire is intended as a transitional luminaire, with two alternating phases (four-core cable). In the case of using the luminaire as the final one, the free cable exit is closed with a plug. max. The maximum cross-section of the connecting wires is 4 mm2.
&lt;h4&gt;Zone 2/22 &lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3G Ex nR IIC T6 Gc &lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3D Ex tc IIIC Tmax. surface DC &lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>
Espaces industriels extérieurs et intérieurs à risque d'explosion en raison de la présence de gaz, vapeurs et poussières inflammables.Le corps et la bride du luminaire sont en fonte d'alliage AlSi, finis avec une peinture en poudre RAL 1005. Le capot optique est en verre trempé. Il y a deux sorties de câble sur les côtés du luminaire. Le luminaire est conçu comme un luminaire de transition, avec deux phases alternées (câble à quatre conducteurs). En cas d'utilisation du luminaire comme luminaire définitif, la sortie de câble libre est fermée par un bouchon. maxi La section maximale des fils de raccordement est de 4 mm2.
&lt;h4&gt; Zone 2/22&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3G Ex nR IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3D Ex tc IIIC Tmax. CC de surface &lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA></PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>40</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>EX-PYROS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-explosion"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/ivi class="fa-solid fa-dumpster-fire"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/EX-PYROS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>GL-EX-PYROS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Lekka, poliwęglanowa oprawa przeciwwybuchowa EX z boczkami ze stopu aluminium. Przystosowana do zasilania przelotowego. GL-EX-PYROS jest przeznaczona do zewnętrznych i wewnętrznych przestrzeni przemysłowych zagrożonych wybuchem ze względu na obecność łatwopalnych gazów, oparów i pyłów.
&lt;h4&gt;Przeznaczenie:&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Strefa 1/21 Ex II GD Ex d IIC T6 Gb&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Strefa 2/22 Ex t IIIC T85oC Db&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Lightweight polycarbonate EX luminaire with aluminum alloy end caps. Adapted to through power supply. GL-EX-PYROS is designed for outdoor and indoor industrial spaces with explosion hazards due to the presence of flammable gases, vapors and dusts.
&lt;h4&gt;Destiny:&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Zone 1/21 Ex II GD Ex d IIC T6 Gb&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Zone 2/22 Ex t IIIC T85oC Db&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Luminaire EX léger en polycarbonate avec embouts en alliage d'aluminium. Adapté à l'alimentation électrique. GL-EX-PYROS est conçu pour les espaces industriels extérieurs et intérieurs présentant des risques d'explosion dus à la présence de gaz, vapeurs et poussières inflammables.
&lt;h4&gt;Destin:&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Zone 1/21 Ex II GD Ex d IIC T6 Gb&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Zone 2/22 Ex t IIIC T85oC Db&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA></PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>41</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>EX-PT</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-explosion"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/ivi class="fa-solid fa-dumpster-fire"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/EX-PT-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>EX-PT</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawa przeciwwybuchowa LED grupy II, kategorii 3 dla stref 2,22. Obudowa i klosz oprawy EX-PT są wykonane z poliwęglanu. Oprawa może być zasilana standardowo lub w systemie przelotowym 1-fazowym lub 3-fazowym. Opcje montażu: dostropowy, zwieszany lub naścienny.
&lt;h4&gt;Przeznaczenie:&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3G Ex ec IIC T6 Gc &lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3D Ex tc IIIC T85°C Dc IP66&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Explosion-proof LED luminaire of group II, category 3 for zones 2,22. The housing and cover of the EX-PT luminaire are made of polycarbonate. The luminaire can be powered as standard or in a 1-phase or 3-phase pass-through system. Mounting options: ceiling-mounted, suspended or wall-mounted.
&lt;h4&gt;Destiny:&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3G Ex ec IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3D Ex tc IIIC T85°C Dc IP66&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Luminaire LED antidéflagrant du groupe II, catégorie 3 pour les zones 2,22. Le boîtier et le couvercle du luminaire EX-PT sont en polycarbonate. Le luminaire peut être alimenté en standard ou en système traversant monophasé ou triphasé. Options de montage : plafonnier, suspendu ou mural.
&lt;h4&gt;Destin:&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3G Ex ec IIC T6 Gc&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;II 3D Ex tc IIIC T85°C Dc IP66&lt;/h4&gt;</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/gl-ex-ptNaStrone-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>42</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>TR-EX</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-explosion"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-digging"&gt;&lt;/ivi class="fa-solid fa-dumpster-fire"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/TR-EX-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>TR-EX</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;p&gt; Nowa seria metalowych opraw LED przeznaczonych do stref zagrożonych wybuchem 1/21 i 2/22. TR-EX ma stopień ochrony IP66 i jest odporny na temperatury od -40°C do +55°C.Oprawy mogą być wyposażone w plastikowe, metalowe lub pancerne tuleje ATEX
i mocowane do wiszących okien, konstrukcji rurowych i sufitów rastrowych. Moduły LED mają cykl życia 75 000 godzin w przypadku L80B50 lub 110 000 godzin w przypadku L70B50.&lt;/p&gt;
 &lt;p&gt;Oprawa typu Standard => Stal malowana proszkowo ,oprawa nieprzelotowa &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Legenda do „Opcje dodatkowe” w tabeli:&lt;br&gt;
„DIS” = Moduły LED, sterownik prądu i odłącznik z certyfikatem ATEX&lt;br&gt;
„1F” = 1-fazowe 3-żyłowe okablowanie przelotowe w oprawie&lt;br&gt;
„3F” = 3-fazowe 5-żyłowe okablowanie przelotowe w oprawie&lt;br&gt;
„INOX” = Stal nierdzewna&lt;/p&gt;</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;p&gt;A new series of metal LED luminaires for explosion hazard zones 1/21 and 2/22. TR-EX has an IP66 degree of protection and is resistant to temperatures from -40°C to +55°C. Luminaires can be equipped with plastic, metal or armored ATEX sleeves
and fixed to hanging windows, tubular structures and grid ceilings. The LED modules have a life cycle of 75,000 hours for the L80B50 or 110,000 hours for the L70B50.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Standard luminaire => Powder coated steel, blind luminaire&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Legend for "Additional options" in the table:&lt;br&gt;
"DIS" = ATEX certified LED Modules, Current Driver and Isolator&lt;br&gt;
"1F" = 1-phase 3-wire through-wiring in luminaire&lt;br&gt;
"3F" = 3-phase 5-wire through-wiring in luminaire&lt;br&gt;
"INOX" = Stainless steel&lt;/p&gt;</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;p&gt;Nouvelle série de luminaires LED en métal conçus pour les zones à risque d'explosion 1/21 et 2/22. TR-EX a un indice de protection IP66 et est résistant aux températures de -40°C à +55°C. Les luminaires peuvent être équipés de manchons ATEX en plastique, en métal ou blindés et fixés à des fenêtres suspendues, des structures tubulaires et des plafonds en treillis. Les modules LED ont une durée de vie de 75 000 heures pour L80B50 ou 110 000 heures pour L70B50.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Luminaire standard => Acier thermolaqué, luminaire aveugle&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Légende pour "Options supplémentaires" dans le tableau:&lt;br&gt;
"DIS" = modules LED certifiés ATEX, pilote de courant et isolateur&lt;br&gt;
"1F" = câblage traversant monophasé à 3 fils dans le luminaire&lt;br&gt;
"3F" = câblage traversant triphasé à 5 fils dans le luminaire&lt;br&gt;
"INOX" = Acier inoxydable&lt;/p&gt;</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/03/trex_rozs_a-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>43</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>MIBUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-tree-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-route"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-road"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/MIBUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>MIBUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;Oprawy uliczne MIBUS &lt;/h4&gt;
Seria MIBUS to lekkie oprawy uliczne małych mocy (od 20W do 150W), przeznaczone do oświetlania miejsc takich jak parki, ogrody, osiedla, parkingi oraz drogi. Oprawy mogą być wyposażone w sterowanie DALI, 1-10V lub fotokomórkę. Szeroka gama akcesoriów pozwala na dobór zestawu dopasowanego do potrzeb Klienta.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;MIBUS street luminaires &lt;/h4&gt;
The MIBUS series are light, low-power street luminaires (from 20W to 150W), designed to illuminate places such as parks, gardens, housing estates, car parks and roads. The luminaires can be equipped with DALI, 1-10V or photocell control. A wide range of accessories allows you to choose a set tailored to the customer's needs.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt;Luminaires routiers MIBUS &lt;/h4&gt;
      La série MIBUS est composée de luminaires de rue légers de faible puissance (de 20W à 150W), destinés à éclairer des endroits tels que des parcs, des jardins, des quartiers résidentiels, des parkings et des routes. Les luminaires peuvent être équipés d'une commande DALI, 1-10V ou d'une cellule photoélectrique. Une large gamme d'accessoires permet de choisir un ensemble adapté aux besoins du client.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/mibusNAStroneZZZ-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/mibusNAStroneXXX-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/mibusNAStroneCCC-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>44</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>ULE</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-tree-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-route"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-road"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/ULE-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>ULE</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;Oprawy uliczne ULE&lt;/h4&gt;
Linia opraw ulicznych ze względu na dużą ilość opcji w zakresie stosowanych diod led oraz optyki daje szerokie możliwości do stosowania w zakresie modernizacji oświetlenia jaki i nowych projektów, np.: oświetlenie parkingów, ulic, alejek parkowych.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;ULE street luminaires&lt;/h4&gt;
The line of street luminaires, due to the large number of options in the field of LED diodes and optics, gives a wide range of applications in the field of modernization of lighting and new projects, e.g. lighting of parking lots, streets, park alleys.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt;Luminaires urbain ULE &lt;/h4&gt;
    En raison de la grande variété d'options de diodes LED et d'optiques utilisées, la gamme de lampadaires est adaptée à la modernisation de l'éclairage et à de nouveaux projets, tels que l'éclairage des parkings, des rues et des allées de parc</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2018/08/uliczna_batwing-1024x1024.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>45</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>ULE-2-ECO</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-tree-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-route"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-road"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/ULE-2-ECO-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>ULE 2 ECO</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;Oprawy uliczne ULE 2 ECO&lt;/h4&gt;
Linia opraw ulicznych ULE2 ECO charakteryzuje się wysoką niezawodnością, posiada wysoką sprawność świetlną 140lm/W oraz bogatą gamę optyk. Oprawy występują zarówno  w I-szej  jak i w II klasie ochronności. Oprawa może pracować w systemie DALI, posiada możliwość zastosowania złącza NEMA.Oprawa posiada wysoki parametr IP66 i IK09. Dodatkowo występuje w opcji z czujnikiem ruchu i czasu.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;ULE 2 ECO street luminaires&lt;/h4&gt;
The line of ULE2 ECO street luminaires is characterized by high reliability, high luminous efficiency of 140lm/W and a wide range of optics. Luminaires are available in both the 1st and 2nd protection class. The luminaire can work in the DALI system, it has the option of using a NEMA connector. The luminaire has a high IP66 and IK09 parameter. Additionally, it is available with a motion and time sensor.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt;Luminaires urbain ULE 2 ECO &lt;/h4&gt;
    La gamme de lampadaires ULE2 ECO se caractérise par une grande fiabilité, une efficacité lumineuse élevée de 140 lm/W et une large gamme d'optiques. Les lampadaires sont disponibles en classe de protection I et II. Les lampadaires peuvent fonctionner avec un système DALI et ont la possibilité d'utiliser un connecteur NEMA. Les lampadaires ont un indice de protection élevé IP66 et un indice de résistance aux chocs IK09. En outre, ils sont disponibles avec un capteur de mouvement et de temps.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/ule2_eco_1601_rozs-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/ule2_eco_1611_rozs-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/ule2_eco_1609_rozs-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/ule2_eco_1605_rozs-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/ule2_eco_1603_rozs-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/ule2_eco_1613_rozs-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/ule2_eco_1610_rozs-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/ule2_eco_1606_rozs-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/ule2_eco_1604_rozs-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/ule2_eco_1602_rozs-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>46</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>ULE-2</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-tree-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-route"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-road"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/ULE-2-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>ULE2</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;Oprawy uliczne ULE2&lt;/h4&gt;
Linia opraw ulicznych ULE2 charakteryzuje się wysoką niezawodnością, posiada wysoką sprawność świetlną 160lm/W, oraz bogatą gamę optyk. Oprawy występują zarówno w I-szej  jak i w II klasie ochronności. Oprawa może pracować w systemie DALI, posiada możliwość zastosowania złącza NEMA. Oprawa posiada wysoki parametr IP66 i IK08. Dodatkowo występuje w opcji z czujnikiem ruchu i czasu.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;ULE2 street luminaires&lt;/h4&gt;
The line of ULE2 street luminaires is characterized by high reliability, high luminous efficiency of 160lm/W, and a wide range of optics. Luminaires are available in both the 1st and 2nd protection class. The luminaire can work in the DALI system, it has the option of using a NEMA connector. The luminaire has a high IP66 and IK08 parameter. Additionally, it is available with a motion and time sensor.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt;Luminaires urbain ULE 2 &lt;/h4&gt;
      La gamme de lampadaires ULE2 se caractérise par une grande fiabilité, une efficacité lumineuse élevée de 160 lm/W et une large gamme d'optiques. Les lampadaires sont disponibles en classe de protection I et II. Les lampadaires peuvent fonctionner avec un système DALI et ont la possibilité d'utiliser un connecteur NEMA. Les lampadaires ont un indice de protection élevé IP66 et un indice de résistance aux chocs IK08. En outre, ils sont disponibles avec un capteur de mouvement et de temps. </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Ule2_1611_840-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Ule2_1609_840-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Ule2_1606_840-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Ule2_1605_840-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Ule2_1604_840-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Ule2_1610_840-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Ule2_1613_840-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Ule2_1603_840-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Ule2_1602_840-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/Ule2_1601_840-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>47</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>SFlo</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY></ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/SFlo-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>SFlo</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Nowoczesne oprawy uliczne SFlo o mocach od 30W do 300W z szeroką gamą optyk znajdą zastosowanie między innymi w parkach, na osiedlach, na parkingach oraz jako oświetlenie dróg. Oprawy z serii SFlo mogą być wyposażone w sterowanie DALI, 1-10V, fotokomórkę, timer oraz w dodatkową funkcję CLO – Constant Light Output. Uchwyty do montażu na słupie o średnicach 34, 42, 60, 76 mm pozwalają na prostą regulację kąta nachylenia oprawy. Istnieje możliwość doposażenia w kolce na ptaki lub łatwą w montażu fotokomórkę.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Modern SFlo street luminaires with power from 30W to 300W with a wide range of optics will be used, among others, in parks, housing estates, parking lots and as road lighting. The SFlo series luminaires can be equipped with DALI control, 1-10V, photocell, timer and the additional function CLO - Constant Light Output. Brackets for mounting on a pole with diameters of 34, 42, 60, 76 mm allow for simple adjustment of the luminaire inclination angle. It is possible to retrofit with bird spikes or an easy-to-install photocell.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les luminaires urbains modernes SFlo, d'une puissance allant de 30W à 300W et avec une large gamme d'options de lentilles, trouveront leur application dans les parcs, les lotissements, les parkings et comme éclairage routier. Les luminaires de la série SFlo peuvent être équipés de commandes DALI, 1-10V, de cellules photoélectriques, de minuteries et d'une fonction supplémentaire CLO - Constant Light Output. Les supports de montage sur poteau de 34, 42, 60, 76 mm permettent un réglage facile de l'angle d'inclinaison du luminaire. Il est possible de les équiper de pointes anti-oiseaux ou de cellules photoélectriques faciles à installer.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/sfloNAStroneXXX-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/sfloNAStroneZZZ-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/sfloNAStroneBBB-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/sfloNAStroneCCC-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/sfloNAStroneVVV-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>48</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>NIMBO</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-tree-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-landmark-dome"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-monument"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/NIMBO-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>NIMBO</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawy Nimbo to rodzina opraw typu &lt;em&gt; naświetlacze&lt;/em&gt;. Mają bardzo szeroki zakres zastosowań, ze względu na swoją budowę IP66, IK08 nadają się przede wszystkim do wszelkich zastosowań zewnętrznych, ale także ze względu na dokładne wykończenie pasują do wewnątrz. Ponadto oprawy Nimbo posiadaj bardzo bogaty wybór akcesoriów mocujących, tak aby ułatwić ich montaż praktycznie w każdym miejscu.&lt;br&gt;
Na uwagę zasługuje również szeroka gama optyk, w tym także asymetrycznych, wszystkie optyki chronione są szkłem hartowanym. Moce opraw są definiowane od 50W do 500W.&lt;br&gt;
Opcjonalnie posiadają czujnik zmierzchowy CNO, pozwalający oprawie na automatyczne ściemnianie i rozjaśnianie zależnie od warunków pogodowych – słońce/chmury.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Nimbo luminaires are a family of &lt;em&gt;floodlight&lt;/em&gt; luminaires. They have a very wide range of applications, due to their construction IP66, IK08 are primarily suitable for all outdoor applications, but also due to the precise finish they fit inside. In addition, Nimbo luminaires have a very wide range of mounting accessories to facilitate their installation in virtually any place.&lt;br&gt;
Also noteworthy is the wide range of optics, including asymmetric ones, all optics are protected by tempered glass. Luminaire powers are defined from 50W to 500W.&lt;br&gt;
Optionally, they have a CNO twilight sensor that allows the luminaire to automatically dim and brighten depending on weather conditions - sun / clouds.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les luminaires Nimbo sont une famille de luminaires de type&lt;em&gt; projecteurs&lt;/em&gt;. En raison de leur construction IP66, IK08, ils conviennent principalement à toutes les applications extérieures, mais en raison de leur finition précise, ils conviennent également à l'intérieur. &lt;br&gt;
De plus, les luminaires Nimbo ont un choix très large d'accessoires de montage pour faciliter leur installation pratiquement n'importe où. Il a également une large gamme d'optiques, y compris asymétriques, toutes les optiques étant protégées par un verre trempé. Les puissances des luminaires sont définies de 50W à 300W. &lt;br&gt;
En option, ils disposent d'un capteur de lumière CNO, permettant au luminaire de s'assombrir et de s'éclaircir automatiquement en fonction des conditions météorologiques - soleil / nuages.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Bflo2_A23_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Bflo2_6401_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Bflo2_6403_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Bflo2_6402_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Bflo2_6404_roz-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>49</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>NIMBO-MARINA</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-tree-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-anchor"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-ship"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-swimming"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-vial-circle-check"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/NIMBO-MARINA-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>NIMBO MARINA</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawy Nimbo MARINA to rodzina opraw typu  naświetlacz LED. Jest to linia opraw z powłoką antykorozyjną dedykowana do zadań specjalnych, szczególnie tam gdzie potrzebujemy odporności na chlor czy sól. Obudowa wykonana jest z wysokiej jakości stopu aluminium pokrytego specjalną powłoką antykorozyjną, a elementy dodatkowe  wykonano ze stali nierdzewnej.&lt;br&gt;
Nimbo MARINA mają szeroki zakres zastosowań, jak np. baseny, przystanie wodne,nabrzeża portowe, stocznie, tunele drogowe, zakłady chemiczne. Wysoka szczelność P66, oraz odporność udarowa IK08 gwarantują bezpieczeństwo użytkowania, dodatkowo oprawa posiada zabezpieczenie przeciwprzepięciowe. Zakres mocy opraw jest od 50W do 300W.&lt;br&gt;
Na uwagę zasługuje również szeroka gama optyk, w tym także asymetrycznych, wszystkie optyki chronione są szkłem hartowanym, co zapobiega ewentualnym żółknięciem soczewek.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Nimbo MARINA luminaires are a family of LED floodlight luminaires. This is a line of luminaires with an anti-corrosion coating dedicated to special tasks, especially where we need resistance to chlorine or salt. The housing is made of high-quality aluminum alloy covered with a special anti-corrosion coating, and additional elements are made of stainless steel.&lt;br&gt;
Nimbo MARINA have a wide range of applications, such as swimming pools, marinas, port quays, shipyards, road tunnels, chemical plants. High tightness P66 and impact resistance IK08 guarantee safety of use, additionally the luminaire is equipped with overvoltage protection. The power range of the luminaires is from 50W to 300W.&lt;br&gt;
Noteworthy is also the wide range of optics, including asymmetrical ones, all optics are protected by tempered glass, which prevents possible yellowing of the lenses.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les luminaires Nimbo MARINA sont une famille de luminaires de type projecteur LED. Il s'agit d'une gamme de luminaires avec un revêtement anticorrosion dédiée aux tâches spéciales, en particulier là où une résistance au chlore ou au sel est nécessaire. Le boîtier est en alliage d'aluminium de haute qualité recouvert d'un revêtement anticorrosion spécial, et les éléments supplémentaires sont en acier inoxydable. &lt;br&gt;
  Les Nimbo MARINA ont une large gamme d'applications, telles que les piscines, les ports de plaisance, les quais, les chantiers navals, les tunnels routiers, les usines chimiques. La haute étanchéité IP66 et la résistance aux chocs IK08 garantissent une utilisation sûre, en plus d'une protection contre les surtensions. La plage de puissance des luminaires est de 50W à 300W. &lt;br&gt;
Il convient également de mentionner la large gamme d'optiques, y compris asymétriques, toutes les optiques étant protégées par un verre.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Bflo2_A23_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Bflo2_6401_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Bflo2_6403_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Bflo2_6402_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Bflo2_6404_roz-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>50</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>BFlo</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-tree-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-biking"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square-parking"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/BFlo-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>BFlo</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;Oświetlenie zewnętrzne firmy&lt;/h4&gt;
Naświetlacze BFlo są oprawami do zastosowań zarówno na zewnątrz jak i wewnątrz obiektów ze względu na szczelność podzespołów. Często wykorzystywane sa jako lampy do oświetlenia placu. Dzięki różnorodności mocy od 30W do 300W, mogą sprostać wszelkim zadaniom. Możliwość zamocowania pozwala na oświetlenie przykładowo firm, hal przemysłowych, hal sportowych, boisk czy basenów. Zastosowanie soczewek o różnych rozsyłach umożliwia stworzenie profesjonalnego projektu spełniając każde wymagania oświetlanego obiektu.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;Company outdoor lighting&lt;/h4&gt;
BFlo floodlights are luminaires for indoor and outdoor use due to the tightness of the components. They are often used as lamps to illuminate the square. Thanks to the variety of power from 30W to 300W, they can cope with any task. The possibility of mounting allows for lighting, for example, companies, industrial halls, sports halls, sports fields or swimming pools. The use of lenses with different distributions allows you to create a professional project that meets all the requirements of the illuminated object.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt;L'éclairage extérieur de l'entreprise&lt;/h4&gt;
      Les luminaires pour l'éclairage extérieur de BFlo sont des appareils d'éclairage pour une utilisation à la fois à l'intérieur et à l'extérieur des bâtiments en raison de l'étanchéité des composants. Ils sont souvent utilisés comme lampes pour éclairer ldes places. Grâce à la diversité des puissances de 30W à 300W, ils peuvent répondre à toutes les tâches. La possibilité de montage permet l'éclairage, par exemple, des entreprises, des halls industriels, des salles de sport, des terrains de sport ou des piscines. L'utilisation de lentilles à différentes répartitions permet de créer un projet professionnel répondant à toutes les exigences de l'objet éclairé.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/bfloMMMNaStrone-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/bfloBBBNaStrone-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/bfloZZZNaStrone-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/bfloCCCNaStrone-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/bfloVVVNaStrone-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/04/bfloNNNNaStrone-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>51</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>PARK</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-tree-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-biking"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-hiking"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-tents"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-road"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/PARK-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>PARK</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Seria lamp Park to świetne rozwiązanie dla oświetlenia kameralnych zakątków zieleni, parków, spokojnych ściezek rowerowych  i chodników.&lt;br&gt;
Dzięki mozliwosci zastosowania wyspecjalizowanej optyki, możemy oświetlić plac, bądż małe ukwiecone rondo, jak i skierować strumień w jedna strone, aby naprzykład rozświetlić ścieżkę rowerową czy też dreptak.&lt;br&gt;
Oprawa Park została także zaprojektowana z myślą o eleganckim wyglądzie, jak i funkcyjności i wydajności.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The Park series of lamps is a great solution for lighting intimate corners of greenery, parks, quiet bicycle paths and sidewalks.&lt;br&gt;
Thanks to the possibility of using specialized optics, we can illuminate a square or a small roundabout with flowers, as well as direct the stream in one direction to illuminate, for example, a bicycle path or a promenade.&lt;br&gt;
The Park luminaire has also been designed with an elegant appearance as well as functionality and efficiency in mind.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>La série de lampes Park est une excellente solution pour éclairer les coins de verdure intimes, les parcs, les pistes cyclables tranquilles et les trottoirs.&lt;br&gt;
Grâce à la possibilité d'utiliser des optiques spécialisées, on peut éclairer une place ou un petit rond-point avec des fleurs, ainsi que diriger le flux dans une direction pour éclairer, par exemple, une piste cyclable ou une promenade.&lt;br&gt;
Le luminaire Park a également été conçu avec une apparence élégante ainsi que la fonctionnalité et l'efficacité à l'esprit.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Park_roz_1_asym-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Park_roz_2_asumetr-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Park_roz_Batwing-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>52</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>ARBIDO</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-tree-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-tents"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-screwdriver-wrench"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-neuter"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/ARBIDO-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>ARBIDO</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Arbido to nowoczesne oprawy o niemalże klasycznym wyglądzie, podobnym do antycznych kolumn o ponadczasowym wzornictwie, prosto z czasów początku naszej cywilizacji,  a jednak dzięki nowoczesnej technologi XXI wieku, ta odwieczna elegancja, w nowej odsłonie i z nowym celem, bez problemu sprawdzi się i dzisiaj. Dzięki nowoczesnym czujnikom Arbido, nie tylko dobrze wygląda, ale także dba o nasze finanse, jak i eliminuje zbędne światło z tych miejsc, gdzie nie jest ono aktualnie potrzebne. Dla lamp z podrodziny C i D, dodaliśmy także możliwość personalizacji mocy jak i barwy światła.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Arbido are modern luminaires with an almost classic look, similar to antique columns with a timeless design, straight from the beginning of our civilization, and yet thanks to the modern technology of the 21st century, this eternal elegance, in a new version and with a new purpose, will easily work today. Thanks to modern Arbido sensors, it not only looks good, but also takes care of our finances and eliminates unnecessary light from places where it is not currently needed. For lamps from the C and D subfamily, we have also added the ability to personalize the power and color of light.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Arbido sont des luminaires modernes au look presque classique, semblables à des colonnes antiques au design intemporel, tout droit sortis du début de notre civilisation, et pourtant grâce à la technologie moderne du 21e siècle, cette élégance éternelle, dans une nouvelle version et avec un nouveau but, fonctionnera facilement aujourd'hui. Grâce aux capteurs Arbido modernes, non seulement il a l'air bien, mais il prend également soin de nos finances et élimine la lumière inutile des endroits où elle n'est pas actuellement nécessaire. Pour les lampes de la sous-famille C et D, nous avons également ajouté la possibilité de personnaliser la puissance et la couleur de la lumière.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/arbido_6401_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/arbido_0C06_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/24w_3203_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/24w_3201_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/14w-24w_3202_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/14w_3203_roz-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/04/14w_3201_roz-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>53</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>FL-MAX</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-person-biking"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-plug-circle-bolt"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-monument"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-volleyball"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/FL-MAX-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>FL-MAX</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;Naświetlacze dużej mocy FL-Max&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Lampy LED dużej mocy&lt;/h4&gt;
Dzięki swojej modułowej budowie naświetlacze FL-Max można skonfigurować od 200W do nawet 1200W. IP65, IK08 oraz soczewki o różnych rozsyłach sprawiają, że naświetlacze FL-Max są w stanie sprostać wielu trudnym zadaniom. Znajdą one zastosowanie m.inw halach przemysłowych i sportowych, na boiskach, basenach czy dużych placach. Z uwagi na częste zastosowania zewnętrzne naświetlacze FL-Max posiadają badania powierzchni wietrznej.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;FL-Max high power floodlights&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;High power LED lamps&lt;/h4&gt;
Thanks to their modular construction, FL-Max floodlights can be configured from 200W to even 1200W. IP65, IK08 and lenses with different light distributions make FL-Max floodlights able to cope with many difficult tasks. They will be used, among others, in industrial and sports halls, on sports fields, swimming pools or large squares. Due to the frequent use of outdoor floodlights, FL-Max floodlights have a wind surface test.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt;Les projecteurs LED FL-MAX sont des lampes LED haute puissance&lt;/h4&gt; 
      Grâce à leur construction modulaire, les projecteurs FL-Max peuvent être configurés de 200W à 1200W. IP65, IK08 et des lentilles avec différentes distributions font des projecteurs FL-Max capables de relever de nombreux défis. Ils peuvent être utilisés, entre autres, dans les halls industriels et sportifs, sur les terrains de sport, dans les piscines ou sur de grandes places. De plus en raison de leur utilisation fréquente en extérieur, les projecteurs FL-Max ont été soumis à des tests de résistance aux vents.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2019/07/GL-FL-Max-01-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2019/07/GL-FL-Max-02-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2019/07/GL-FL-Max-03-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2019/07/GL-FL-Max-04-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2019/07/GL-FL-Max-05-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2019/07/GL-FL-Max-06-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>54</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>FL-STRONG</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-person-biking"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-plug-circle-bolt"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-monument"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-volleyball"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/FL-STRONG-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>FL-STRONG</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;Naświetlacze dużej mocy FL-STRONG &lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Lampy LED dużej mocy&lt;/h4&gt;
GL-FL-STRONG to seria naświetlaczy LED bardzo dużych mocy (od 800W do 1200W). Modułowa konstrukcja zapewnia optymalny dobór mocy oprawy do zastosowania oraz zwiększa możliwości regulacyjne oprawy. Naświetlacze te znajdą swoje zastosowanie w montowanym na znacznych wysokościach oświetleniu dużych obiektów sportowych, parkingów lub innych rozległych przestrzeni zewnętrznych. Oprawy posiadają szeroką gamę optyk oraz testy zachowania się na wietrze. Opcjonalnie mogą być zamówione wraz z przyrządem ułatwiającym ich precyzyjne ustawienie.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;FL-STRONG high power floodlights&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;High power LED lamps&lt;/h4&gt;
GL-FL-STRONG is a series of very high power LED floodlights (from 800W to 1200W). The modular design ensures optimal selection of the luminaire's power for the application and increases the luminaire's adjustment possibilities. These floodlights will find their application in the lighting of large sports facilities, parking lots or other large outdoor spaces mounted at significant heights. The luminaires have a wide range of optics and wind tests. Optionally, they can be ordered together with a device facilitating their precise setting.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt;Projecteurs haute puissance FL-STRONG&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Lampes LED haute puissance&lt;/h4&gt;
      GL-FL-STRONG est une série de projecteur LED ayant une très haute puissance (de 800W a 1200W). La construction modulaire donne la possibilité de selectionner la puissance optimale de l’appreil d’éclairage pour une application donnée et augmente les possibilités de réglage de l’appareil. Ces projecteurs sont destinés à être utilisés pour l’éclairage de grandes salles sportives, de parkings ou d’autre grands espaces extérieures. Les luminaires ont une large gamme d'optiques et des tests de comportement au vent. Ils peuvent éventuellement être commandés avec un dispositif facilitant leur réglage précis.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Fl-strong_roz_06-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Fl-strong_roz_05-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Fl-strong_roz_04-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Fl-strong_roz_02-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>55</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>FL-HELIOS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-person-biking"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-plug-circle-bolt"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-monument"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-volleyball"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/FL-HELIOS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>FL-HELIOS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>&lt;h4&gt;Naświetlacze dużej mocy FL-HELIOS&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Lampy LED dużej mocy&lt;/h4&gt;
Fl-Helios to seria naświetlaczy LED o bardzo dużej mocy (od 800W do 2000W). Modułowa konstrukcja zapewnia optymalny dobór mocy oprawy w zależności od  zastosowania. Naświetlacze te znajdą swoje zastosowanie w obiektów sportowych, na parkingów lub innych większych przestrzeniach zewnętrznych. Oprawy  zostały  przetestowane po kątem zachowania  się na wietrze, dodatkowo w trakcie ich projektowania  jednych z głównych celów było eliminacja zjawiska zanieczyszczenia światłem.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>&lt;h4&gt;FL-HELIOS high power floodlights&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;High power LED lamps&lt;/h4&gt;
Fl-Helios is a series of LED floodlights with very high power (from 800W to 2000W). The modular design ensures optimal selection of the luminaire's power depending on the application. These floodlights will be used in sports facilities, parking lots or other larger outdoor spaces. The luminaires were tested for their behavior in the wind, in addition, during their design, one of the main goals was to eliminate the phenomenon of light pollution.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>&lt;h4&gt;Projecteurs haute puissance FL-HELIOS&lt;/h4&gt;
&lt;h4&gt;Lampes LED haute puissance&lt;/h4&gt;
Fl-Helios est une série de projecteurs LED à très haute puissance (de 800W à 2000W). La conception modulaire assure une sélection optimale de la puissance du luminaire en fonction de l'application. Ces projecteurs seront utilisés dans des installations sportives, des parkings ou d'autres espaces extérieurs plus grands. Les luminaires ont été testés pour leur comportement au vent, de plus, lors de leur conception, l'un des principaux objectifs était d'éliminer le phénomène de pollution lumineuse.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/01/helios_01-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/01/helios_07-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/01/helios_06-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2023/01/helios_05-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>56</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>High Bay SQUBUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-person-biking"&gt;&lt;/i&gt;
&lt;i class="fa-solid fa-industry"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-up-down"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-warehouse"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-basketball"&gt;&lt;/i&lt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/High-Bay-SQUBUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>High Bay SQUBUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>SQUBUS został stworzony aby bezpośrednio zastąpić pod kątem kształtu i rozmiaru tradycyjne lampy metalohalogenkowe. Szeroki wybór sposobów montażu oraz wysoki stopień ochrony oprawy sprawiają, że oprawa znajduje szerokie zastosowanie nie tylko przy produkcji lub magazynach wysokiego składowania, ale również w obiektach sportowych.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>SQUBUS was created to replace traditional metal halide lamps in terms of shape and size. A wide range of mounting methods and a high protection index make the luminaire widely used not only in production or high-bay warehouses, but also in sports facilities</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR> Le High Bay SQUBUS a été conçu pour remplacer directement les lampes métal-halogénures traditionnelles en termes de forme et de taille. Le large choix de méthodes de montage et le haut niveau de protection du luminaire lui permettent d'être largement utilisé non seulement dans la production ou dans les entrepôts de grande hauteur, mais dans les installations sportives également.   </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2015/11/4-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>57</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>DLA2</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-network-wired"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-wave-square"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-city"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/DLA2-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Downlight DLA2</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Lampy LED DALI
Niewielkie wymiary, wysoki współczynnik oddawania barw oraz możliwość zastosowania sterowania DALI lub 0-10V sprawia, że oprawa znajduje szerokie zastosowanie w biurach, hotelach i pomieszczeniach socjalnych. Lampy LED 12V doskonale sprawdzą się również do przyczep. Nasze lampy LED wybierane są przez klientów z Niemiec oraz całej Europy.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>DALI LED lamps
Small dimensions, high color rendering index and the possibility of using DALI or 0-10V control make the luminaire widely used in offices, hotels and social rooms. 12V LED lamps are also perfect for trailers. Our LED lamps are chosen by customers from Germany and all over Europe.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les Downlights LED sont des lampes LED de petite taille avec un facteur de rendu des couleurs élevé et une compatibilité avec les systèmes de contrôle DALI et 0-10V. Elles sont largement utilisées dans les bureaux, les hôtels et les espaces sociaux. Les lampes LED 12V sont également idéales pour les remorques. Nos lampes LED sont populaires auprès des clients en Allemagne et dans toute l'Europe. </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/dla_rozA-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/dla_rozB-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/dla_rozC-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/dla_rozD-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/dla_rozE-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>58</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>DNL</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-door-open"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shop"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-scale-unbalanced-flip"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/DNL-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Downlight DNL</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Downlight LED został stworzony do oświetlania wnętrz budynków. Lekka, a zarazem wytrzymała konstrukcja oprawy LED typu Downlight znajdzie zastosowanie w hotelach,      a także biurach. Wysoka żywotność (do 50 000 h) pozwala na znaczną redukcję kosztów oświetlenia. Ponadto Lampa posiada wysoki współczynnik oddawania barw, co sprawia, że przedmioty przez nią oświetlane wyglądają niemalże identycznie jak w świetle dziennym. Dzięki temu Downlight jest niezastąpiony w obiektach handlowych.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The LED downlight was created to illuminate the interior of buildings. The light and durable construction of the LED Downlight luminaire will be used in hotels and offices. Long service life (up to 50,000 h) allows for significant reduction of lighting costs. In addition, the lamp has a high color rendering index, which makes the objects illuminated by it look almost identical to daylight. Thanks to this, Downlight is irreplaceable in commercial facilities.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR> Le downlight LED a été conçu pour éclairer l’intérieur des bâtiments. La construction légère et durable du luminaire permet d’être utilisée dans les hôtels, ainsi que dans les bureaux. La langue durée de vie (jusqu’à 50 000h) permet une réduction des couts importante. De plus, la lampe a un indice de rendu des couleurs élevé, ce qui donne aux objets éclairés un aspect presque identique à la lumière du jour. Downlight LED est donc indispensable dans les installations commerciales. </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2018/09/90-dl.jpg</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>59</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>DGS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-network-wired"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-compass-drafting"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/DGS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Downlight DGS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Niewielkie wymiary, wysoki współczynnik oddawania barw oraz możliwość zastosowania sterowania DALI lub triakowego sprawia, że oprawa znajduje szerokie zastosowanie w biurach, hotelach i pomieszczeniach socjalnych.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Small dimensions, high color rendering index and the possibility of using DALI or triac control make the luminaire widely used in offices, hotels and social rooms.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Le Downlight DGS est une lampe LED de petite taille avec un facteur de rendu des couleurs élevé et une compatibilité avec les systèmes de contrôle DALI ou triac. Elle est largement utilisée dans les bureaux, les hôtels et les espaces sociaux.  </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA></PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>60</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>DLOS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-door-open"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-people-roof"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shop"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/DLOS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Downlight Dlos</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Lampy Dlos stworzone zostały  do oświetlania wnętrz budynków, sklepów i innych pomieszczeń w których nie zastosowano podwieszanego sufitu. Lekka, a zarazem wytrzymała konstrukcja oprawy LED typu Dlos, reprezentuje się schludnie i elegancko w każdym wnętrzu, a dzięki bogatej oferty wyboru światła(barwy od ciepłej do zimnej bieli i czterech kątów rozsyłu ), sprawdzi sie w każdym projekcie.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Dlos lamps have been created to illuminate the interiors of buildings, shops and other rooms where a suspended ceiling is not used. The light, yet durable construction of the Dlos type LED luminaire presents itself neatly and elegantly in any interior, and thanks to the wide range of light choices (colors from warm to cold white and four beam angles), it will work in any project.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les lampes Dlos ont été créées pour éclairer l'intérieur des bâtiments, des magasins et d'autres pièces où un plafond suspendu n'est pas utilisé. La construction légère mais durable du luminaire LED de type Dlos est soignée et élégante dans n'importe quel intérieur, et grâce au large choix de lumière (couleurs du blanc chaud au blanc froid et quatre angles de faisceau), il fonctionnera dans n'importe quel projet.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/dlos_roz_A-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/dlos_roz_C-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/dlos_roz_B-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>61</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>ZOBI</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-stairs"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-door-open"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-landmark"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/ZOBI-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Plafon ZOBI</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Plafon z serii ZOBI charakteryzuje się przede wszystkim wysoką wytrzymałością mechaniczną IK10 oraz szczelnością IP66 – dzięki czemu może być stosowany w pomieszczeniach o podwyższonej wilgotności lub zapyleniu oraz  na zewnątrz. ZOBI sprawdzi się również jako oświetlenie korytarzy, klatek schodowych, wejść do budynków, pomieszczeń technicznych i gospodarczych. Oprawa może być wyposażona w czujnik ruchu z regulacją natężenia oświetlenia, detekcji czułości i czasu świecenia.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The ZOBI series ceiling lamp is characterized primarily by high mechanical strength IK10 and IP66 tightness - thanks to which it can be used in rooms with increased humidity or dust and outdoors. ZOBI will also work well as lighting of corridors, staircases, entrances to buildings, technical and utility rooms. The luminaire can be equipped with a motion sensor with adjustable light intensity, sensitivity detection and lighting time.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Le plafonnier de la série ZOBI se caractérise avant tout par sa haute résistance mécanique IK10 et son étanchéité IP66 - ce qui lui permet d'être utilisé dans des pièces présentant une humidité ou une poussière élevée ainsi qu'à l'extérieur. ZOBI conviendra également comme éclairage pour les couloirs, les cages d'escalier, les entrées de bâtiments, les pièces techniques et économiques. Le luminaire peut être équipé d'un capteur de mouvement avec réglage de l'intensité lumineuse, de la sensibilité de détection et de la durée d'éclairage.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Zobi_roz_A-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>62</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>MOBI</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-network-wired"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-regular fa-clock"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-arrow-right-to-bracket"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-stairs"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-piggy-bank"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/MOBI-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Plafon MOBI</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>MOBI jest podstawowym plafonem w ofercie Globus Lighting. Swoje zastosowanie znajdzie jako oświetlenie wewnętrzne w miejscach takich jak korytarze, ciągi komunikacyjne, klatki schodowe, pomieszczenia gospodarcze. MOBI w wersji z czujnikiem ruchu posiada funkcje regulacji zasięgu czujnika (50% lub 100%) do 16m, nastawy czułości natężenia oświetlenia zewnętrznego (5lx, 15lx, 50lx, 2000lx), ustawienia czasu podtrzymania pełnego świecenia (10s, 90s, 3min, 10min) oraz tryb oszczędzania energii – przyciemnienie do 10% / 20% wartości strumienia znamionowego wraz z nastawą czasu (0s, 30s, 10min, bez limitu).</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>MOBI is the basic ceiling in the Globus Lighting offer. It will find its use as internal lighting in places such as corridors, passageways, staircases, utility rooms. The MOBI version with a motion sensor has the functions of adjusting the range of the sensor (50% or 100%) up to 16m, setting the sensitivity of the external lighting intensity (5lx, 15lx, 50lx, 2000lx), setting the time to maintain full light (10s, 90s, 3min, 10min) and the energy saving mode - dimming to 10% / 20% of the rated flux value with the time setting (0s, 30s, 10mins, unlimited).</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>MOBI est un plafonnier de base proposé par Globus Lighting. Il peut être utilisé comme éclairage intérieur dans des endroits comme les couloirs, les passages, les cages d'escalier et les pièces de stockage. MOBI avec un capteur de mouvement a des fonctions de réglage de la portée du capteur (50% ou 100%) jusqu'à 16 m, de réglage de la sensibilité de l'éclairage extérieur (5lx, 15lx, 50lx, 2000lx), de réglage de la durée de maintien de la pleine luminosité (10s, 90s, 3min, 10min) et de mode d'économie d'énergie - atténuation à 10% / 20% de la valeur du flux nominale avec un réglage de temps (0s, 30s, 10min, sans limite). </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Mobi_roz_A-150x150.png </PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>63</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>PLUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-piggy-bank"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-house-chimney"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-dungeon"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-walking"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/PLUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Plafon PLUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Plafon PLUS to oprawa przeznaczona do montażu natynkowego na suficie lub na ścianie. Znajdzie on swoje zastosowanie na klatkach schodowych, korytarzach czy pomieszczeniach gospodarczych. Dzięki IP54 może być także wykorzystany w pomieszczeniach o podwyższonej wilgotności. Plafon może być wyposażony w czujnik ruchu lub korytarzowy czujnik ruchu. Podstawę oprawy można skonfigurować w kolorach: białym, czarnym, srebrnym, złotym lub grafitowym. Kolor podstawy jest określany ostatnim symbolem kodu produktu (więcej informacji znajduje się w karcie katalogowej). Plafon PLUS jest łatwy w montażu.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Plafon PLUS is a luminaire designed for surface mounting on a ceiling or wall. It will find its application in staircases, corridors or utility rooms. Thanks to IP54, it can also be used in rooms with high humidity. The ceiling lamp can be equipped with a motion sensor or a corridor motion sensor. The luminaire base can be configured in the following colors: white, black, silver, gold or graphite. The color of the base is determined by the last symbol of the product code (more information can be found in the data sheet). The PLUS ceiling lamp is easy to assemble.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Le Plafon PLUS est un luminaire conçu pour être monté en surface sur un plafond ou un mur. Il peut être utilisé dans les cages d'escalier, les couloirs ou les pièces de stockage. Grâce à l'indice de protection IP54, il peut également être utilisé dans les pièces à humidité élevée. Le plafonnier peut être équipé d'un détecteur de mouvement ou d'un détecteur de mouvement de couloir. La base de la lampe peut être configurée en blanc, noir, argent, or ou graphite. La couleur de la base est déterminée par le dernier symbole du code produit (plus d'informations sont disponibles sur la fiche technique). Le Plafon PLUS est facile à installer.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Plus_roz_A-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>64</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>LOBI</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-piggy-bank"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-house-chimney"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-dungeon"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-person-walking"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/LOBI-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Plafon LOBI</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Prosty, okrągły plafon LOBI może być stosowany na przykład  w korytarzach lub na klatkach schodowych. Podstawa oprawy jest wykonana z wytrzymałego materiału ABS i występuje w kilku kolorach. LOBI może być także wyposażony  w czujnik ruchu lub korytarzowy czujnik ruchu. Oprawę tą można montować zarówno na suficie jak i na ścianie.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>A simple, round LOBI plafond can be used, for example, in corridors or staircases. The base of the luminaire is made of durable ABS material and comes in several colors. LOBI can also be equipped with a motion sensor or a corridor motion sensor. This luminaire can be mounted both on the ceiling and on the wall.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>LOBI - plafonnier simple et rond Le plafonnier LOBI peut être utilisé dans les couloirs ou les escaliers, par exemple. La base du luminaire est en matériau ABS résistant et est disponible en plusieurs couleurs. LOBI peut également être équipé d'un capteur de mouvement ou d'un capteur de mouvement de couloir. Ce luminaire peut être monté au plafond ou sur le mur.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/LOBI_roz_A-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>65</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>ALL16</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-school"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-gauge"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-network-wired"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/ALL16-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Panel ALL16</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Panel LED ALL16 charakteryzuje się wskaźnikiem olśnienia UGR&lt;16.&lt;br&gt;
Występuje w trzech wersjach:&lt;br&gt;
&lt;p style="text-align:left;"&gt;&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;bez sterowania;&lt;br&gt;
&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;bez sterowania z regulacją temperatury barwowej światła;&lt;br&gt;
&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;ze sterowaniem DALI wraz z regulacją temperatury barwowej światła.&lt;/p&gt;</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The ALL16 LED panel is characterized by a UGR&lt;16 glare index.&lt;br&gt;
It comes in three versions:&lt;br&gt;
&lt;p style="text-align:left;"&gt;&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;without control;&lt;br&gt;
&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;without control with adjustment of the color temperature of the light;&lt;br&gt;
&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;with DALI control and adjustment of the color temperature of the light.&lt;/p&gt;</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Le panneau LED ALL16 se caractérise par un indicateur d'éblouissement UGR&lt;16. &lt;br&gt;
      Il est disponible en trois versions :&lt;br&gt;
  &lt;p style="text-align:left;"&gt;&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt; sans contrôle,&lt;br&gt;
     &lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt; sans contrôle avec réglage de la température de couleur de la lumière,&lt;br&gt;
    &lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;  et avec contrôle DALI avec réglage de la température de couleur de la lumière &lt;/p&gt;</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/all_16_rozs_C-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/all_16_rozs_B-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/all_16_rozs_A-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/all_16_rozs_D-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>66</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>ALL19</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-school"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-gauge"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-network-wired"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/ALL19-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Panel ALL19</H3_OPISU>
     <OPIS_TRESC_PL>Panel LED ALL19 charakteryzuje się wskaźnikiem olśnienia UGR&lt;19.&lt;br&gt;
Występuje w trzech wersjach:&lt;br&gt;
&lt;p style="text-align:left;"&gt;&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;bez sterowania;&lt;br&gt;
&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;bez sterowania z regulacją temperatury barwowej światła;&lt;br&gt;
&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;ze sterowaniem DALI wraz z regulacją temperatury barwowej światła.&lt;/p&gt;</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The ALL19 LED panel is characterized by a UGR&lt;19 glare index.&lt;br&gt;
It comes in three versions:&lt;br&gt;
&lt;p style="text-align:left;"&gt;&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;without control;&lt;br&gt;
&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;without control with adjustment of the color temperature of the light;&lt;br&gt;
&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;with DALI control and adjustment of the color temperature of the light.&lt;/p&gt;</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Le panneau LED ALL19 se caractérise par un indicateur d'éblouissement UGR&lt;19. &lt;br&gt;
      Il est disponible en trois versions :&lt;br&gt;
  &lt;p style="text-align:left;"&gt;&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt; sans contrôle,&lt;br&gt;
     &lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt; sans contrôle avec réglage de la température de couleur de la lumière,&lt;br&gt;
    &lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;  et avec contrôle DALI avec réglage de la température de couleur de la lumière &lt;/p&gt;</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/all_19_roz_A-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/all_19_roz_D-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/all_19_roz_C-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/all_19_roz_B-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>67</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>ABUS</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-timeline"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-stairs"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-door-open"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/ABUS-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Downlight ABUS</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawa oświetleniowa typu downlight występująca w okrągłym lub prostokątnym kształcie. Wykonana z aluminium  pomalowanego na biało. W układzie optycznym zastosowano zintegrowane moduły LED, które zmniejszają efekt olśnienia. Oprawy serii ABUS mogą być zasilane przelotowo.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>A downlight luminaire available in a round or rectangular shape. Made of aluminum painted white. The optical system uses integrated LED modules that reduce the glare effect. The luminaires of the ABUS series can be powered through.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>L'ABUS est un luminaire encastré de forme ronde ou rectangulaire. Fabriqué en aluminium peint en blanc, il est équipé de modules LED intégrés qui réduisent l'effet d'éblouissement. Les luminaires de la série ABUS peuvent être sous tension en traversé</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Abus_rozs_A-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Abus_rozs_F-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Abus_rozs_E-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Abus_rozs_D-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Abus_rozs_C-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Abus_rozs_B-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>68</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>PANEL</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-store"&gt;&lt;/i&gt;/ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/PANEL-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Panel LED</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Lekka, płaska oprawa składająca się z malowanej proszkowo aluminiowej ramki oraz przesłony z tworzywa sztucznego. Może być instalowana w sufitach podwieszanych, montowana nastropowo za pomocą dodatkowej ramki lub zwieszana przy użyciu regulowanych linek. Panel LED dedykowany jest m.in. do pomieszczeń biurowych,                            sal konferencyjnych i wykładowych, korytarzy.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>A light, flat luminaire consisting of a powder-coated aluminum frame and a plastic diffuser. It can be installed in suspended ceilings, ceiling-mounted using an additional frame or suspended using adjustable cords. The LED panel is dedicated to i.a. for offices, conference and lecture halls, corridors.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>PANEL est un luminaire LED plat et léger qui se compose d'un cadre en aluminium peint en poudre et d'un couvercle en plastique. Il peut être installé dans des plafonds suspendus, monté en surface à l'aide d'un cadre supplémentaire ou suspendu à l'aide de câbles réglables. Le panneau LED est conçu pour les espaces tels que les bureaux, les salles de conférence et de cours, les couloirs</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Panel_rozs-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>69</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>DECO</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shop"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-school"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hospital"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-house-chimney-window"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/DECO-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>DECO</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>DECO to połączenie tradycji i nowoczesności. Dzięki oryginalnemu wzornictwu łączącemu drewno z aluminium oprawy z serii DECO sprawdzą się m.in. w biurach, hotelach, w budynkach użyteczności publicznej. Oprawy są dostępne w różnych konfiguracjach kolorystycznych oraz w opcji świecenia góra-dół.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>DECO is a combination of tradition and modernity. Thanks to the original design combining wood and aluminum, DECO series luminaires will prove themselves, among others, in in offices, hotels, public buildings. The luminaires are available in various color configurations and in the option of up-down lighting.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>DECO est un mélange de tradition et de modernité. Grâce à un design unique combinant le bois et l'aluminium, les luminaires de la série DECO conviennent notamment aux bureaux, aux hôtels et aux bâtiments publics. Les luminaires sont disponibles dans différentes configurations de couleurs et en option d'éclairage haut-bas. </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/Deco_rozs-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>70</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>FOBI</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shop"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-square"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-circle"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/FOBI-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Downlight FOBI</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Downlight FOBI jest nowoczesną oprawą charakteryzującą się kompaktową, smukłą konstrukcją. Przeznaczona jest do montażu natynkowego, z możliwością zasilania przelotowego.&lt;br&gt;
FOBI idealnie sprawdzi się w pomieszczeniach biurowych, w których oprócz parametrów elektrycznych oraz świetlnych ważną rolę odgrywa design oprawy, a dzięki wykorzystaniu soczewek współczynnik olśnienia UGR został ograniczony.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Downlight FOBI is a modern luminaire characterized by a compact, slim design. It is designed for surface mounting, with the possibility of through-feeding.&lt;br&gt;
FOBI is ideally suited to office spaces where, in addition to electrical and lighting parameters, the design of the luminaire plays an important role, and thanks to the use of lenses, the UGR glare factor has been reduced.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Le Downlight FOBI est un luminaire moderne caractérisé par une construction compacte et élancée. Il est parfait pour un montage en surface, avec la possibilité d'une alimentation traversante.&lt;br&gt;
  Le FOBI convient parfaitement aux espaces de bureau dans lesquels le design du luminaire est important en plus des paramètres électriques et d'éclairage, et grâce à l'utilisation de lentilles, le coefficient d'éblouissement UGR a été limité. </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/fobi_12w_1470lm-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/fobi_15w_1950lm-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/fobi_25w_3010lm-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/fobi_12w_1510lm-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/fobi_15w_1850lm-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/05/fobi_25w_2950lm-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>71</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>DNL-OPI</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-business-time"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-shop"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-hotel"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-building"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-school"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-scale-unbalanced-flip"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/DNL-OPI-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Downlight DNL-OPI</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>DNL-OPI został stworzony do oświetlania wnętrz budynków. Lekka, a zarazem wytrzymała konstrukcja oprawy LED typu DNL-OPI znajdzie zastosowanie w hotelach, a także biurach. Wysoka żywotność (do 50 000 h) pozwala na znaczną redukcję kosztów oświetlenia. Ponadto Lampa posiada wysoki współczynnik oddawania barw, co sprawia, że przedmioty przez nią oświetlane wyglądają niemalże identycznie jak w świetle dziennym. Dzięki temu DNL-OPI jest niezastąpiony w obiektach handlowych.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>DNL-OPI was created to illuminate the interior of buildings. The light and at the same time durable construction of the DNL-OPI type LED luminaire will be used in hotels and offices. Long service life (up to 50,000 h) allows for significant reduction of lighting costs. In addition, the lamp has a high color rendering index, which makes the objects illuminated by it look almost identical to daylight. Thanks to this, DNL-OPI is irreplaceable in commercial facilities.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>DNL-OPI est une lumière LED légère et résistante utilisée pour l'éclairage intérieur des bâtiments. Elle est largement utilisée dans les hôtels et les bureaux. Sa haute durabilité (jusqu'à 50 000h) permet de réduire considérablement les coûts d'éclairage. De plus, la lampe a un indice de rendu des couleurs élevé, ce qui fait que les objets éclairés par elle ont presque la même apparence que dans la lumière du jour. Elle est donc indispensable dans les établissements commerciaux</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/GL-DNL-OPI-15W-5WT-840-T_rozs.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/GL-DNL-OPI-30W-5WT-840-D_rozs.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/GL-DNL-OPI-20W-5WT-840-D_rozs.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>72</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>HORI-CAN</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-seedling"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-cannabis"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-staff-snake"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/HORI-CAN-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Cultivation of medicinal marijuana HORI-CAN</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Specjalistyczne oprawy do uprawy roślin. Każdy z modeli HORI posiada parametry zapewniające optymalną hodowlę w zależności od typu uprawy.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Specialized luminaires for growing plants. Each of the HORI models has parameters that ensure optimal cultivation depending on the type of crop.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Des luminaires spécialisés dans la culture des plantes. Chacun des modèles possède des paramètres qui garantissent une culture optimale en fonction du type de culture.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA></PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>73</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>HORI-VEG</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-seedling"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-pepper-hot"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/HORI-VEG-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Cultivation of vegetables and fruits HORI-VEG</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Specjalistyczne oprawy do uprawy roślin. Każdy z modeli HORI posiada parametry zapewniające optymalną hodowlę w zależności od typu uprawy.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Specialized luminaires for growing plants. Each of the HORI models has parameters that ensure optimal cultivation depending on the type of crop.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Des luminaires spécialisés dans la culture des plantes. Chacun des modèles possède des paramètres qui garantissent une culture optimale en fonction du type de culture.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA></PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>74</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>HORI-FLO</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-seedling"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-spa"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/HORI-FLO-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>Growing flowers HORI-FLO</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Specjalistyczne oprawy do uprawy roślin. Każdy z modeli HORI posiada parametry zapewniające optymalną hodowlę w zależności od typu uprawy.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Specialized luminaires for growing plants. Each of the HORI models has parameters that ensure optimal cultivation depending on the type of crop.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Des luminaires spécialisés dans la culture des plantes. Chacun des modèles possède des paramètres qui garantissent une culture optimale en fonction du type de culture.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA></PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>75</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>WALL</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-landmark"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-monument"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-landmark-dome"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-torii-gate"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/WALL-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>WALL</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Oprawy architektoniczna WALL przeznaczona jest do oświetlenia elewacji budynków oraz innych przestrzeni miejskich. Oprawa wykonana jest z aluminium, posiada przesłonę ze szkła hartowanego. Dostępna w wariancie z białą barwą światła o różnej temperaturze barwowej lub w wersji RGB z szeroką gamą kątów rozsyłu.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The WALL architectural luminaire is designed to illuminate building facades and other urban spaces. The luminaire is made of aluminum and has a tempered glass diffuser. Available in a variant with a white light color of different color temperature or in the RGB version with a wide range of beam angles.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Le luminaire architectural WALL est destiné à l'éclairage des façades de bâtiments et d'autres urbains. Le luminaire est fabriqué en aluminium et dispose d'un écran en verre trempé. Disponible en version avec une lumière blanche à différentes températures de couleur ou en version RGB avec une large gamme d'angles de diffusion. </OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/03/wall_2022_9w-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/03/wall_2022_9w_130s-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/03/wall_2022_15x55-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/03/wall_2022_18w-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/03/wall_2022_20w-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/03/wall_2022_24w-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/03/wall_2022_60d-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/03/wall_2022_38w-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/03/wall_2022_36w-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>76</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>AR</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-landmark"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-monument"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-landmark-dome"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-torii-gate"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/AR-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>AR</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Grupa AR to oprawy do oświetlenia architektonicznego, akcentujące, podkreślające elementy zabudowy, czy architektury krajobrazu. W ramach dostępnych konfiguracji posiadamy specjalistyczne optyki, przede wszystkim 3,8 stopnia i 8, oraz 12 stopni i inne.&lt;br&gt;
Efekty świetlne możemy uzyskać poprzez opcje światła białego oraz RGB, mieszając światło kolorowe,  które w powiązaniu ze sterowaniem DMX może odegrać istotna rolę w  ekspozycji elewacji czy zabudowy.&lt;br&gt;
Oprawy występują w opcji od 30 W aż do 240 W, zakres optyk 3,8°/8°/12°/30°/15*30°/60°/20*60° , akcesoria niezbędne do ukierunkowania świata i zamocowania oprawy.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>The AR group includes luminaires for architectural lighting, emphasizing elements of buildings or landscape architecture. As part of the available configurations, we have specialized optics, primarily 3.8 degrees and 8, as well as 12 degrees and others.&lt;br&gt;
Lighting effects can be obtained through the options of white and RGB light, mixing colored light, which in conjunction with DMX control can play an important role in the exposure of the facade or buildings.&lt;br&gt;
Luminaires are available in options from 30 W up to 240 W, optic range 3.8°/8°/12°/30°/15*30°/60°/20*60°, accessories necessary to direct the light and mount the luminaire.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Groupe AR est des luminaires pour l'éclairage architectural, soulignant et mettant en valeur les éléments de la construction ou de l'architecture du paysage. En ce qui concerne les configurations disponibles, nous avons des optiques spécialisées, principalement 3,8 degrés et 8, ainsi que 12 degrés et autres. Les effets lumineux peuvent être obtenus grâce aux options de lumière blanche et RGB, en mélangeant la lumière colorée, qui en combinaison avec le contrôle DMX peut jouer un rôle important dans l'exposition des façades ou de la construction. Les luminaires sont disponibles en option de 30 W à 240 W, plage d'optiques 3,8°/8°/12°/30°/15*30°/60°/20*60°, accessoires nécessaires pour diriger la lumière et monter le luminaire</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/ar_3.8_st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/ar_8_st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/ar_12_st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/ar_30_st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/ar_60_st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/ar_15x30_st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/ar_20x60_st-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2021/12/ar_75_st-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>77</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>SPOTI</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-landmark"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-monument"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-landmark-dome"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-torii-gate"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/SPOTI-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>SPOTI</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Małe zgrabne mini naświetlacze  Spoti, idealnie nadają się do wykorzystania w niebanalnym  zaakcentowaniu  interesujących  elementów architektonicznych  , oświetleniu akcentowym ogrodów czy parków czy też oświetlaniu elewacji współczesnych budynków biurowych . Spoti dysponuje przy tym bogata paletą rozsyłów (5°, 10°, 20°, 30°, 45°, 60°, 25×45°, 15×45°, 10*65°), oraz barwa światła (2200K, 2700K, 3000K, 4000K) w tym także wersje RGB z sterowaniem DMX512. Oprawa nie tylko dysponuje dużą odpornością na  wilgoć (IP66), ale także pokryta jest warstwa UV-odporną , co daje nam perfekcyjny produkt do wykorzystania w najbardziej ambitnych projektach zewnętrznej iluminacji .</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Small, shapely mini Spoti floodlights are ideal for use in original accentuation of interesting architectural elements, accent lighting of gardens or parks or lighting the facades of modern office buildings. Spoti has a wide range of light distributions (5°, 10°, 20°, 30°, 45°, 60°, 25×45°, 15×45°, 10*65°) and light color (2200K, 2700K, 3000K, 4000K), including RGB versions with DMX512 control. The luminaire is not only highly resistant to moisture (IP66), but is also covered with a UV-resistant layer, which gives us the perfect product to be used in the most ambitious projects of external illumination.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les petits projecteurs Spoti, pratiques et élégants, sont idéaux pour mettre en valeur des éléments architecturaux intéressants, éclairer les jardins ou les parcs, ou illuminer les façades des bâtiments de bureau contemporains. Spoti dispose d'une large gamme de faisceaux lumineux (5°, 10°, 20°, 30°, 45°, 60°, 25×45°, 15×45°, 10*65°) et de couleurs de lumière (2200K, 2700K, 3000K, 4000K), y compris des versions RVB avec DMX512. Le luminaire est non seulement très résistant à l'humidité (IP66), mais il est également recouvert d'une couche résistante aux UV, ce qui en fait un produit parfait pour les projets les plus ambitieux d'éclairage extérieur.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA></PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>78</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>ROTI</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-landmark"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-monument"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-landmark-dome"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-torii-gate"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/ROTI-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>ROTI</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Mini naświetlacze  Roti, o zgrabnej ciekawej obudowie , którą cechuje duża wodoodporność (IP66) , pokrycie środkiem UV odpornym i  stalowa obudowa wraz z szkłem hartowanym, wyjątkowo bogaty wachlarz opcji krzywej rozsyłu (5° / 10° / 20° / 30° / 45° / 60° / 25×45° / 15×45° / 10×65°) oraz obfitość opcji barwy światła (2200K / 2700K / 3000K / 4000K / RGB), to wprost wymarzona oprawa dla nawet najbardziej wymagających projektów iluminacji przestrzeni zewnętrznej, i nie jest to ważne czy jest to oświetlenie prywatnego ogrodu , czy też zaakcentowanie elementów architektonicznych , czy tez pomników stworzonych ręka człowieka czy natury .Roti spełni swą rolę w sposób wdzięczny i przez długie lata.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Roti mini floodlights, with a neat, interesting housing, which is characterized by high water resistance (IP66), coating with a UV resistant agent and a steel housing with tempered glass, an exceptionally wide range of distribution curve options (5° / 10° / 20° / 30° / 45° / 60° / 25×45° / 15×45° / 10×65°) and an abundance of light color options (22 00K / 2700K / 3000K / 4000K / RGB) is a dream luminaire for even the most demanding projects of illumination of outdoor space, and it is not important whether it is lighting a private garden, or emphasizing architectural elements, or monuments created by the hand of man or nature. Roti will fulfill its role in a grateful way and for many years.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Les mini-projecteurs Roti, avec leur boîtier élégant et intéressant, se distinguent par leur grande étanchéité (IP66), leur revêtement résistant aux UV et leur boîtier en acier avec verre trempé. Ils offrent une large gamme d'options de distribution de faisceau lumineux (5° / 10° / 20° / 30° / 45° / 60° / 25×45° / 15×45° / 10×65°) ainsi qu'une variété d'options de couleur de lumière (2200K / 2700K / 3000K / 4000K / RGB). C'est l'éclairage idéal pour les projets d'éclairage extérieur les plus exigeants, qu'il s'agisse d'un éclairage de jardin privé, de la mise en valeur d'éléments architecturaux ou de monuments créés par l'homme ou la nature. Roti remplira sa fonction de manière élégante et pendant de nombreuses années.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA></PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
  <PRODUKT>
    <PRODUKT_ID>79</PRODUKT_ID>
    <RODZINA>AR-BASE</RODZINA>
    <ICONY_RODZINY>&lt;i class="fa-solid fa-landmark"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-city"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-monument"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-landmark-dome"&gt;&lt;/i&gt;&lt;i class="fa-solid fa-torii-gate"&gt;&lt;/i&gt;</ICONY_RODZINY>
    <FOTO>produkty_karty_charakter/AR-BASE-char_simple.png</FOTO>
    <H3_OPISU>AR-BASE</H3_OPISU>
    <OPIS_TRESC_PL>Ar-Base to prawdziwy róg obfitości produktów  z szerokim wachlarzem opcji do wyboru. Oprawy z rodziny Ar-Base są idealne dla każdego, kto pragnie zmienić zwykłą przestrzeń w prawdziwie zjawiskową krainę pełną barw (opcje :RGB, RGBW, 2200K -8000K). Oprawy  z serii Ar-Base można również zastosować w akwenach wodnych tworząc tym samym prawdziwie okazałą galerię projektów, w którym to nasz odbiorca ma zapewnione niecodzienne doświadczenia wizualne.</OPIS_TRESC_PL>
    <OPIS_TRESC_ANG>Ar-Base is a real cornucopia of products with a wide range of options to choose from. Luminaires from the Ar-Base family are ideal for anyone who wants to change an ordinary space into a truly phenomenal land full of colors (options: RGB, RGBW, 2200K -8000K). The Ar-Base series luminaires can also be used in water bodies, thus creating a truly impressive gallery of projects, in which our recipient is provided with unusual visual experiences.</OPIS_TRESC_ANG>
    <OPIS_TRESC_FR>Ar-Base est une véritable corne d'abondance de produits avec une large gamme d'options à choisir. Les luminaires de la famille Ar-Base sont idéaux pour tous ceux qui souhaitent transformer un espace ordinaire en un pays vraiment phénoménal plein de couleurs (options : RGB, RGBW, 2200K -8000K). Les luminaires de la série Ar-Base peuvent également être utilisés dans les plans d'eau, créant ainsi une galerie de projets vraiment impressionnante, dans laquelle notre destinataire vit des expériences visuelles inhabituelles.</OPIS_TRESC_FR>
    <PFOTOMETRIA>https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/Base-N50v-Kopia-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/Base-N50-Kopia-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/Base-N45-Kopia-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/Base-N38-Kopia-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/Base-N30-Kopia-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/Base-N25-Kopia-150x150.png , https://www.globuslighting.pl/wp-content/uploads/2022/09/Base-N24-Kopia-150x150.png</PFOTOMETRIA>
    <DODATKI></DODATKI>
    <PLIK_TABELI> XXX </PLIK_TABELI>
  </PRODUKT>
</OPISY_PRODUKTOW>